劇透《神奇女俠1984》討論區

暫時套戲講兩點係最大敗筆

奶共戲 拉

講故事嘅方式勁有問題，介紹舊石同件黃金盔甲，估佢想表達晒係一顆正義的心同真相對抗全世界嘅貪婪，憤怒，奸詐等等，即係人性的光輝鬥人性的黑暗，但成套戲完全睇唔出，失敗

然後佢同第一集男女角色時空反轉，又拍得勁似啲白癡韓國戲

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣

同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

其實個敘故事手法係突登既
依個係80年代美國電影慨泛個節奏來
套戲係80年代導演除拍返果個時代外
連手法節奏都刻意去調去果個mood到
睇慣依十年電影觀眾會覺得好唔同

敗筆無咗同豹女玩sm

2唔覺恢復咗夠豹女打 都係靠其他野贏用電

咁就失敗囉，以前啲戲拍得重好睇過佢

我睇睇下已經諗起呢篇野

悶到 好彩唔洗錢

女主d 戲本身已經屎 得一個表情 今集比起第一集已經老左 sell 樣都無埋

依套其實好近似李安既電影
你鐘意睇臥虎藏龍、少年pi
理智與情感等會o岩口味
我覺得套戲構成仲好近似臥虎藏龍
完全唔係英雄商業片來

幾個諗法
1. 啲衫好樣衰好唔討好 女俠套金甲又廢又柒沽碌 豹女啲衫又係柒 第一型態好路人 第二型態好獵奇

2.女俠好唔掂 生完好殘 戲又好屎 有幾幕佢俾豹女打到殘咗啲close up

3. 劇情方面 好普通囉 普通到冇得再普通 又或者話好工整 你放10年前或者15年前應該好多人鍾意 依家啲人都睇到厭再睇返呢啲就會覺得好無聊

4.唯一我覺得幾有趣嘅地方就係個男反派個造型 明顯係講緊trump呢點係幾搞笑

好撚悶

起邊有得睇？

西片唔計
港產片先計

無講到點解cheetah 會變完全體?

係直升機到同Maxwell Lord許左第２個wish

點奶共？抖音宣傳套戲就奶共？
套戲好撚悶
未睇唔好浪費時間

有冇彩蛋

有冇link？

上集打得好睇d
不過鐘意睇今集奸角d戲

邊到有得睇？

唔識睇姐你
睇打戲就唔使睇依套

依套用2個半鐘去講 係悶到死

Sub HD 自己搵啦

奶到雪雪聲

金甲唔廢有睇開就知豹女可以打倒超人

奶共姬嘉鐸新片《神奇女俠1984》海外票房慘淡 疫情下蝕入肉

講下有幾好睇
我就覺得劇情都幾老土 講埋d大道理

雲迪素曾在微博拍片為中國打氣，表示「我們的心在一起。」日前宣傳新戲《喋血戰士》時，雲迪素更曾開聲請求Sony允許他到中國宣傳但被拒絕。雲迪素表示即時現時中國受疫情影響，但仍希望Sony批准他到中國宣傳。

套戲係中國上映唔洗宣傳？
唔可以賺大陸仔錢？

有得睇了

係嫌佢奶得唔夠 唔去武漢做前線

「神奇女俠」轉發武漢醫護脫口罩影片讚鼓舞人心 網友狂吊

自己一個 變石後一個(石自己既願望)

呢d係死左膠姐 偽人姐
乜都屌人奶共 只會令人反感
勒邦占士個d就真係奶共啦

雲迪素曾在微博拍片為中國打氣，表示「我們的心在一起。」日前宣傳新戲《喋血戰士》時，雲迪素更曾開聲請求Sony允許他到中國宣傳但被拒絕。雲迪素表示即時現時中國受疫情影響，但仍希望Sony批准他到中國宣傳。

唔係奶共係乜鳩

阿腥都有個奶共post，依個講戲就講戲
講奶共快Ｄ開埋個marvel post唔該
過幾日marvel 總監制係共台bilibili開直播
成班marvel演員都撐chinajoe
黑寡婦到時都唔好講喇

睇左50分鐘..悶撚到.........同第一集比真係差好遠....劇情..表達...人物...似係睇緊一套80年代既電影..

steve同神女重遇呼應返上集
金鷹甲為下集鋪
至於boss同豹女都好合理
可以再露骨d就正

真係80年代風格黎

但係D劇情...唉屌搞咩阿DC...

大著重文戲 同故事行得太慢

如果就咁講豹女會正好多

套戲係意識流電影
你當dc超級英雄商業片來睇係會覺得悶架喇

神明個堆都未拍
可能仲悶 依套已經最易理解

導演今Patty Jenkins集轉tune真係玩大左
試問睇開第一集既大部份fans又點會想去想睇套意識流既戲
當日matrix導演兩姐妹拍套意識流雲圖都係失敗收場

所以marvel都冇諗住睇

marvel唔駛睇狂野時速奶共系列又唔駛睇
哥師奶晏甜系列又唔駛睇
下次所有戲去親支那上Ｄ明星去支那宣傳又唔駛睇
留返套幻愛日日打飛機

你成個腦得荷里活啲商業片？港產片好失禮你？

呀唔係 商業片都稱唔上 頂盡爆谷

好撚悶
雖然佢英雄片整咁多文戲幾有創意
但好似咩都冇睇過就完左咁

你唔代表我喎

啱啱重睇完覺得好正仲搵到好多彩蛋

無個識 睇開個堆都比人話奶
無野好睇 利申睇開戲

咩劇情???

漫畫先有 依套無

睇開商業戲都叫睇開戲

你自己對號入座

其實套戲好接上集，Ｄ相好有回憶
開頭場係間open canteen都呼應返第一集
diana時同steve跳舞場口
果場戲個mood幾好
係戲院睇應該正好多
家下好多人對住個細電腦mon睇實爭好遠

more plz

diana唔夠抽?
淨係睇review話同漫畫比改咗好多

睇完

豹女MAKE完第二個WISH之後打唔打得贏AQUAMAN同BATMAN？

唔夠打多 超人都比豹女打殘過

原本畀3分，最尾無啦啦講句 Happy Holiday 再扣多分

超人 神女都打到 阿瓜man都會輸

第一集已經悶

第二集唔會睇

好勁

豹女全盛期近戰全勝

套戲勁白左心態，個結尾有d難頂下。
Chris 奪舍出黎既感情戲係好睇，其他節奏好似幾拖下

睇完 悶場多

有咩問題

1. 第一集好睇好多！
2. 拍返80年代feel真係太冒險，令到劇情簡單又老套！(呢點好成功)
3. 女主殘咗好撚多...
4. 件黃金聖衣係好靚嘅垃圾...

小小悶 有巴打講其實套戲有小小韓劇feel

彩蛋個女人又係邊個？

tv版舊ww
都keep得幾好 成70歲

劇情好撚老土

出黎客串？

黃金聖衣吹到幾咁勁
比人拆翼
感覺作用係用黎出玩具

件衫可以出figure, shf

打戲好廢

應該係 拎下credit

因為佢唔係打戲

講真 比你有一個願望 你會唔會放棄佢
比佢講2講就放棄
如果人類真係咁好, 世界就唔會咁亂啦
如果有個人希望世界末日應該玩完

其實無得唔放棄，WW俾全世界見到射核彈，個世界亂到仆街
焗住全世界都要放棄，唔係就真係攬炒

覺得D人係被迫放棄，唔係良心發現放棄

豹女原來咁勁！？

成個概念同運作真係好天真。

只要有一個人希望世界末日都玩完啦
套戲講到全世界都好人

但而家係條願望石友收左皮

一定有唔少痴線佬想攬住一齊死

都幾好睇, 幾鐘意個奸角, 個樣好癲
但最後嘴遁完場有少少失色

剛剛睇完，依套絕對左膠觀點出發，人人性本善，make love no war，又話DC好Dark，Dark係邊?

如果要夾硬講咪話係lasso of truth影響到全部人 反正任吹

套戲真係好老土
一開頭場比賽已經表達左套戲想講咩
腳踏實地唔準出千
跟住劇情發展平平無奇到結尾
人鬼情未了 鬼魂還陽 笑又唔好笑
渣飛機睇煙花睇到想訓
到反派啦
豹女人設on99唔起眼，又係比人睇唔起比人恰
妒忌diana想變人地咁勁

睇完就諗起蜘蛛仔個電魔
到2020年仲可以寫一個咁嘅反派
打戲完全唔撚掂，ww同豹女係到擲黎擲去
觸動位又無no man land同Steve犧牲咁感動
Gal演技最後用ww段獨白去說服Max完場好兒戲
黃金聖衣出黎做咩？無啦啦講ww識飛做咩？去到bvs jl又唔飛

wonder woman同豹女個閪好黑

奸角有咩特別？

所以劇情好老土

唔止客串咁簡單 直頭話佢就係當初著金甲既amazon
成套戲最好睇就係得呢幾分鐘

故事弱到 又亂又求其
除左fans service好似就乜都冇

佢塊面好薯，一D都唔型

有得免費睇左，算OK啦，唔洗俾錢買飛

完全唔緊張
後段真頭唔掂

文唔得 武又少

同cheetah打初頭好似幾堅
點知後尾燙黎燙去再跌落水電暈佢

又真係第一集好睇好多
今集得個別scene深刻少少

我又唔覺gal gadot殘
殘果時係跟劇情需要 無能力 比人打鑊金 身又傷 心又傷 (明知steve要走了)

件黃金聖衣應該係hottoys要求出

老左係真

昏迷幾耐?
DC無dark 好耐啦
aquaman WW 1 都已經唔dark

法官大人 !!!

到時睇黑寡婦你就知咩係殘

隱形戰機係正
但係話咩學宙斯跟住憑空隱形左戰機真係唔知想點

等睇Snyder cut
唔該將呢套同josstice league 洗走佢啦

講開第一場比場又係搵戲做，如果勝出條件係要touch晒所checkpoint，而且佢地有咁完善防作弊系統，diana 無理由唔知喎，佢仲咁努力跑第一做咩？唯一解釋就係比個大人捉住訓話：做人要忠直，擔屎唔好偷食

畫公仔畫出腸就係呢啲
劇本咁垃圾都得街

冇咁吸引 GAL 仲好正

其實只要有一個人許願世界和平就冇事
個故其實好多bug 例如如果兩個人同事話要做世界首富點算

其實呢場戲同個結局有呼應 話要有truth
但係問題係有truth同許願其實係九唔搭八人許願係因為有慾念 根本唔關truth事

shazam個d邊度dark

將其中一個掉佢去平行時空，2個人喺唔同時空做首富，無衝突

下集唔會佢又真係演番金甲女又整個外傳嘛

大佬條女70歲啦

好明顯套野係教化細路女6~16歲個啲
唔好出貓呀

應該係6~10歲先真

劇本大把依d on9位，係埃及，成隊車隊高速行駛，前面又爆炸又反車，我諗除非盲+聾，否則老遠都知危險有問題，點解係都要安排幾個細佬係馬路中心踢波喂，佢地係窮係生活差，唔係白痴喎，想點？依d白人優越又出晒來

真人版卡通片

有無link

有無人一路睇會一路留意 gal gadot個加拿大

岩岩睇完
我覺得過得去

其實都叫正正常常 係有小小悶
最垃圾係煙花個段膠到震
比小朋友睇都唔洗咁

我都係, 忍唔住望下, 睇下佢有冇剃乾淨

想奶

咁要拍返『神奇女俠』 初心先得

個Handsome Man一d都唔handsome
雖然話Steve上左身，但Diana同佢又上床又錫嘴真係睇到好odd

HBO max 睇咗

連老人K都屌 咁真係幾垃圾

頭號dc狗都唔撐自己

Gal 老左好多

睇完，dl左4k 2160p，想問佢係唔係特登 整到個畫面朦朦地花花扮返航0年代既戲？ 定係純粹粒seed唔夠清？

1984個定位都ok既，真係似80年代個陣既英雄片咁係獨立單一故事睇完就算每一套戲都係一個危機冇乜出人意表嘅結果，唔似近十年既英雄片下下玩神展開，幾驚最後一幕係神奇女俠一野鞭落去腰斬條友學man of steel個結局咁好彩佢都係跟返80年代嘅套路用愛去感動敵人 但當然呢啲套路已經唔合潮流口味當係DC中途回下氣既片睇算合格既

見大家都屌劇情老土 我諗佢真係有心模仿1984年代嘅戲

其實神奇女俠係咪算學識左飛？
係BvM同JL又唔見佢飛下

左膠話唔講得Merry Christmas 因為有宗教色彩所以之後改左Merry X'mas 唔要"Christ", 但郊年覺得仲係唔夠改咗要講"Happy Holiday"

皺紋多咗同埋啲肉鬆左
利申: 睇2160p版

唔合格到我差啲睇到瞓著
一開始tralier講到幾色彩繽紛 同 幾80年代feel
但戲入面gal啲裝扮勁潮
真係80年代feel嘅得一開頭

last boss fight個cgi背景仲差過mandalorian

而且個故事起承轉合差到呢
steve話番就番
豹女變奸角個development又勁少
更莫講話個大boss係無魅力

啲打戲又差
上集打no man's zone同打sniper印象好深刻
今集真係乜都無
我係dc fans都係咁話

件衫吹到好撚勁
然後比人三爬兩撥就拆左

傷到跑緊既flash

屌你識唔識架
其實石就係max max唔等於石 你睇到尾就知啦
石願望更多 max就係放棄願望

好出名喎
唔識睇咩神女

打唔贏一定係咁做架啦

truth係唔應該急功近利呀

睇下你付出幾多 咪互片囉

aquaman仲垃圾

你知唔知豹女仲勁喎
唔知真係唔啱睇戲

拍過啦 神奇女俠的秘密有講曬

豹女中意ww喎
steve 個理由無問題
不過用石做主要道具係死因
功具化所有角色 復2都死依樣

你唔明呀，咪就係用個個初心拍《神奇女俠1984》

出唔到街

max幫全世界grant wish個原因都幾唔合理下

石個願望黎 唔係max自己願望

件甲當年用黎擋人類
宜家cheetah等同diana神力
擋唔到夾硬合理

依套基本係套完全意識流電影來
你睇時預期係套超級英雄商業戲就會接受唔倒
大家可以睇下超立方解釋套戲個意識可能會睇得明Ｄ
不過又幾多個諗住睇爆谷英生英雄動作商業片既觀眾
連bvs 都頂唔順
仲要接受倒睇意識流英雄片

或者咁講，DIANA只係半神
CHEETAH D能力又係謊言之神賜俾佢
咁CHEETAH爆到件甲又算合理

好撚悶
為左煽情做咁撚耐

係邊到有得睇？

左膠嘛 攬實佢搞到佢窒息暈咪得囉 rebirth都係咁啦

ww唔算係左膠來架喇
第一集佢殺撚左好多德軍
佢係會殺敵人

我理解係
舊石本黎只可以俾一個人擁有一個願望
MAX夠醒,將自己變成舊石,幫其他人計願然後收取返代價,咁佢就變左可以擁有無限個願望

佢唔係為咗收cost 咩？

yes就係咁
用幫人做願望保自己性命
代價我覺得比得太小例子提太小

D訪問成日話本身第一集已經想有lynda黎客串 不過夾唔到
宜家終於得左 下集重出唔出就好難講
但係咁樣有個角色canon左唔出又講唔通
我最想睇到係好似infinite crisis咁pre crisis既ww出黎開解post crisis既ww

我都係咁理解，唔明點解又可以多啲wish。

我睇唔明去攞戰機果度 diana有晒pass入去 我以為真係收埋架隱形戰機
原來走去搶重要驚俾人打飛機
導演想俾隱形戰機係好不過可唔可以寫得正常d
總會有個咁既能力憑空隱形 一啖沙糖一啖屎

Now Pascal is playing one of the villains in the Wonder Woman sequel and was asked if he thought the producers of the movie knew that he was involved with the failed pilot.

It didn't actually occur to me, which is kind of crazy. They must have either not have known or not cared. Yeah. I'm not sure, but it is sort of like an anecdotal thing that completely flew past them.

睇過幾個電影網，吹話係神作，吊吖，睇完真係吹漲。

上面有人答咗

係神作喎

講真好難拍一套好似matrix咁
意識流既商業片
其實套戲可以編到融合得好
但導演 Patty Jenkins 仲想係到戲
好似第一集咁滲入埋懸疑成份
攪到太多野係套戲到觀眾唔會全消化倒

意識流真係不敢恭維
個故事嘅寓意老土唔係問題
我睇ww就預左
佢講大話vs真實 係3個main character入面都好明顯咁睇到

但入面連接係非常之差
反派又無魅力
啲打鬥更加唔駛講同第一集無得比
作為超級英雄片都真係唔合格

反派玩雙性戀實比人屌 焗住收手咁講

笑撚死，上面班神作撚係真心唔係扮

aqua係無主旨
但個視覺同打鬥蓋過左做7點
作為爆谷片係合格

ww依加係兩頭唔到岸

另外，屌你如果有人去咗戲院睇IMAX真係把撚，IMAX鏡頭剩係得開頭同結尾喎，所有動作場面都冇用喎，好彩係睇download版咋。

但development 好差

識左一日就想變做we
ok fine
但變奸角嘅原因太尻
除左口講比人恰之外 我唔係點見到佢原本生活又幾不濟 令到佢要放棄humanity

女主角好靚女之餘又好奶共
迪迪尼直頭奶到喪失人格

歡迎無加密劇透

難分真與假 唔駛咁認真

缺點*

睇到佢加速跑就想笑整到好撚怪

唔知點解咁多人喺度打飛機，電影網站又話深層解讀又話背後意義，又話個故事幾撚宏大，我依啲普通觀眾真係唔識欣賞

Dceu fanboy係咁

呢個真係笑

結尾致敬片段用iMax,係乜嘢玩法?藝術嘅嘢真係識條鐵。

導演係太多野想講＆做
想玩意識流戲
又要玩偵探懸疑(粒夢之石根本戲開頭就要描述粒野咩料，家下套戲仲有晒劇情時間去調查粒石，留Ｄ劇情編幅發展角色好過)
融入到超級英雄電影入面就唔好咁貪心

好垃圾，睇到訓

垃圾就垃圾啦 意你老母識流咩

細節位做得好差

豹女打流浪漢嗰幕影埋對Nike 跑鞋，唔知想點

唔知意識流嘅專家有乜嘢解讀呢？

無講到有幾中意ww
原本諗住玩大d

真係正喎

意識流唔流我唔識，陽具崇拜就一定

識條7咩連登仔

究竟神奇女俠係咪識飛？
點解其他DCEU片佢冇飛過？

有人話如尾果度佢已經飛緊因為冇用lasso
但係我覺得佢只係向下不能作準
套戲其他時間就係唔識飛 只係靠氣流滑翔 佢重要靠lasso拉起自己
其他dceu冇飛過 因為dc fuck continuity

連bvs都吹撚到咩柒聖經就知班友想像力豐富

點解會搵kristen wiig 做奸角
扮開笑片完全無霸氣同埋講佢變索左好難令人相信
搵charlize theron做好冇

bvm真係影射聖經，superman係耶穌， 呢個係導演原意

DC電影 = 亞視味超級英雄片
D CG流撚到
好似睇我和彊屍有個約會咁

依套開始先識

但時線間係bvs同jl前
所以佢之後揀唔飛
JL要扮唔識飛坐batman架機

ironman咪一樣坐飛機 無衝突

睇完淨係覺得
前中段個劇情都幾好
但後段到結局一D都冇epic既感覺
連satisfic既感覺都冇

好似睇80-90年代d港產片咁

邊到有得睇嫁其實？

自己down啦

悶

肯定係用咗donald trump做原型

真係好平淡

點解而家有得飛但正義聯盟就唔飛

屌你問ironman係內戰點解唔飛

老老實實中段吹到有個咩神整個粒石出黎搞事
咁都諗住boss fight會同神對打有野睇下咁
跟住又話咩個armor幾撚勁之類
哇屌你老味口遁打王
要睇口遁我睇火影都得啦
件甲都唔知有冇5分鐘就俾人拆鳩左仲水貸過金甲聖鬥士仲要好似咩能力都冇

Ironman次次打架都飛架wo

Gal支持拜登、奶共、分享武漢除罩
套戲影射trump做反派
導演肯定反trump撐拜登
垃圾左膠奶共戲

SJ真係堅殘
不過今集gal好似少左著ww套suit
佢著ww套suit真係堅正
臨尾套黃金甲仲包到實

套戲勁多位都特登整個亞洲人落去
個結局唔知想點

基本上所有預咗喺中國上畫既戲劇本都係垃圾
我肯定原本個編劇唔係咁寫

隊長收皮先啦

罷睇啦屌

兩個男角既故事線同角色營造，都比兩個女角來得好......而呢套係主打女性英雄及女權的(呢集少左)

唔飛都反 平時用真言已經同飛差唔多啦

屌 豹女勁過ww好多
講左好多次啦

本身無興趣 睇完依post想睇下開心版

隊長夠投

Ww就住姐
十字死光都未出

整亞洲人樣應該唔關中國事 佢會直接搵中國人做
都係d左膠嘢 一定要有黑人咁

套戲睇唔出有幾勁
係咪失敗

咁豹女勁過女俠又點又掩飾唔到件金甲冇撚用呢件事著又輸 唔著又輸 咁著嚟把撚

係 樣樣都突然同好短來講解
但套戲已經兩個半鐘 再詳細就要3個鐘
睇ww都3個鐘真係唔知想點

無仲輸得勁喎
講緊flash 超人 蝙蝠俠都未必夠豹女打

法國導演今集智商急劇下降

是但啦 你翻去睇漫畫啦 冇人想知佢係漫畫入邊有幾勁

超人都唔夠打？
笑話？

豹女打傷過超人
追到flash

睇你個款真係唔識架喎

咁你又係到屌著黎做咩 依家咪解你聽

有咁勁但電幾下就暈左

如果佢有得飛
正義聯盟唔用真係唔合理

導演明顯改哂設定啦

又唔係死 驚隊夠勁啦打爆thanos一樣一下暈
無關係根本

電影個豹女
超人一拳一件啦

Max 同 Steve 既故事仲好睇

豹女廢到呢

電影個豹女改弱咗 連毒都無

咪姐係套戲垃圾囉
要觀眾去溫書睇漫畫
我淨係知電影入面完全show唔到佢有咩咁勁

其實我覺得時間線係唔同時空
依套係單獨故事

打爆件神甲已經夠勁啦
唔係你想點

個個睇套戲真係仲係爆谷花生超級英雄最後打隻好勁既歹角
依套係意識流電影，steve復活都唔係成個人肉體只係個意識
其實依套戲個final boss就唔係豹女，豹女幾勁幾好打都無關係
final boss就算maxwell都唔係
係套戲所有人意識覺醒
最後係所有人放棄個虛假wish

屌你 變左射手座聖衣

咁個畫面表現會唔會太差
件甲淨係俾人拆左隻翼但完全冇破爛既感覺
對比下你睇Ironman個d俾人拆甲就真係表現到出黎

有進步空間既

口遁打王對精彩程度有咩影響我諗睇過火影既都明白

師兄你唔好再喺度loop啦

當話人件金甲好撚廢 你就話係因為豹女太勁
當人哋話豹女太廢 你就話連件甲都打得爆 所以好撚勁

但係事實呢個根本就係循環論證 事實觀眾見到嘅係豹女好廢之餘 件金甲仲廢 所以好廢嘅豹女都可以打得爆件廢甲

咪講緊導演眼高手低
表達得唔好又多反駁位

好同意你講嗰個嘴頓意識流 依家正式宣佈: 火 影 世 界 第 一！

意識流電影要拍到好似matrix咁
先可以食埋商業觀眾口味
就算同個導演拍套意識流戲
雲圖都係衰左既
睇返依套戲刪減多Ｄ商業計算可能就會得
始終超級英雄戲捉個比重係好難
有幾多套可以做到dark knight
就算路蘭套rises都拍唔返

依個解釋得好好

屌你老味意識流電影

意識流都有拍得好同拍得唔好
呢套真係拍得好垃圾 夾硬講d人生大道理 之後話睇既人唔識欣賞

意識流商業戲就係咁，套戲上映時入去睇無個準備係睇依Ｄ就係咁
現實無幾多套matrix
舉個例就算當年套V for Vendetta(v煞)
當年上都係唔收得睇完好多人頂唔順係爛片
過到家下套戲解說多左明晒，咪好多人棒套戲係正囉

入黎睇吓啲留言即刻壓力全消

V for Vendetta都要解說？
好撚直白wo 好睇過呢套幾倍

如果我是導演
男反派應該找個男孩或青少年演
他的無知以為讓世人願望成真
世界就會美好了
然後世界混亂。給女主角又打又罵
最後反省收回願望
這個舖排便比較沒尷尬感
由成年人做中二病事情
誰也接受不了

話時話。個反派點解要將自己變成石頭?
想擁有力量統治世界？

真係有睇漫畫既唔會係咁講幾勁幾勁
係人都知全部係劇情需要
Post crisis初diana夠試過打到cheetah殘唔見你講

唔係ww都費時呢度講dc野
真膠假膠乜膠都有九唔搭八

又係DC四眼妹定律

鬼唔知劇情需要咩

講到咁白都唔明？

條友唔想再做透明人，想好似ww咁charming

就好似做左廿年兵，突然一大班女神做返你隻兵，攞壽命黎換都大把人會換

Chris 戲份好睇
其他一般
今集動作怪怪地
最尾差不多0打戲

成套當文戲睇

甚至成個故事可以改

故事可改為H&M之後，

lois land願望超人返生，又可以一個故事

根本有冇神奇女俠都得

咁Marvel 成堆演員奶共真播撐China Joe 又拉唔拉？

定係應該藍屍上身扮睇唔到

今集真係麻麻，最後同豹女蕩千揪

On99

B&S 先岩。 自膠

呢度真係失望 金甲打兩野燙黎燙去跌落水

打鬥真係好差, 又少
當佢愛情片睇會好D

Make a wish

用呢個故事拍mos2
Bvs>mos2>JL先真正復活

Life is good but can be better

Producer, Screenplay by, Story by: Geoff Johns

原來又係呢條撚樣
搞柒完JL,搞衰埋ww

Wonder Woman (2017)
Producer, Story by Zack Snyder

高下立見

人哋就係ww1984....
講到明80年代

雲圖起碼故事引人入勝，個人覺得好好睇

真，其實寫Steve靈魂+肉身都俾許願石變出嚟唔得咩對劇情完全無影響

真係好變態 咁就同左個路人扑野
埋尾重有咁多對答 我以為會同佢一齊

屌算啦，DC拍JL嗰陣可能都未諗過有得拍WW2，就算有計劃都未有劇本。成件事嘅原因咪就係DC on99趕住拍dcu 系列

條友就爽，無啦啦有得屌女

依個都真既

神女見到果個係Steve 不過條友唔知自己係

pedro pascal

劇情垃圾都算
Gal Gadot做乜殘咗咁多？
啲眼袋同皺紋勁到癲
成個樣好乾
上集嘅迷人光彩無晒
演技仲要倒退
上集做個無知女人都還好
今集俾啲深入少少嘅文戲就出晒事
完全演唔到Diana嗰種寂寞同內心糾結
成套戲一個表情演到尾
一個生活咗咁多年嘅人
應該好老練同精明
但佢仍然用返上集嗰種無知蠢女人嘅演法去演
好鬼出事

文戲武戲都唔掂,係靠艦長撐場

個Handsome Man係突登cast個似1975年版steve來做既

睇咗一個鐘，感覺DC要收皮了

套戲完全唔掂

個idea冇拍戲冇問題，但依家好似夾硬加神奇女俠落去咁

件甲好似人地cosplay咁流

仲衰過 xmen依個

白宮場景好 粗糙

垃圾

網上有得睇

忍唔住睇左
諗緊戲院開返會唔會都入場睇多次
但真係感覺麻麻
如果有一咁好睇 我點都入戲院支持

好悶 睇到男主剛剛相認

講真
反派令自己變願望石真係on 9到極，80年代都有阿拉丁架。
反派完全冇用願望能力毀滅神奇女俠……冇腦都唔好咁過份。
而且肯放棄願望就乜事都冇，個神真係好大方。

下我覺得佢令自己變願意石係好撚醒喎

我睇到個男勸佢放棄個願望訓左
之後第二次先睇得埋個結尾

想知點解個賣油男會知舊石有能力
唔想重睇

廢到

如果10分滿分
第一集我俾7分
第二集頂盡得2分

希望係G.johns 電影遺作

MCU最悶嘅雷神2都好睇過呢套
呢套仲廢過正義聯盟
竟然夠膽死可以完全無高潮
情節唔需要舖陳
編劇話係就係（Steve復活重逢呢段係求其到侮辱Fans）
文戲悶到痴線
最後講大左膠道理嗰段簡直係挑戰觀眾忍耐力
打戲完全無設計
一味Fing來Fing去、掟來掟去
最後一戰睇到我呆咗
成場打鬥無重點
黑到睇唔清嘅情況下兩個女人凌空打埋一舊就算
個武指真係炒得

CLS 拍到勁撚差
仲衰撚過第5天劫

冇講
一出場已經知舊石

你要搵舊石Make a wish先得

最後俾風吹到行唔到嗰段
我以為拍緊笑片

DC粉咁都仲射到先好野

曬撚左我2個半鍾

導演係女，所以感覺唔好拍到武打可以拳黎拳往，互相過招

任何人掂佢，講我希望你即刻灰飛煙滅，原子都冇得剩就即刻玩完。

台灣超粒方仲吹到套戲幾咁有深度
套戲真係只適合左膠睇
又和平大愛不殺
又反侵
完美左膠宣傳片
文戲打戲拍得幾垃圾都完全唔駛理
夠左膠就得

係邊可以睇呢套戲？

佢不嬲垃圾自殺特攻都吹奏

其實係咪收咗錢
套野垃圾到好難吹奏

係要接觸Max嘅人許願，Max先可以由嗰個人拎走啲嘢作為代價。

我睇到超粒方條影評唔夠一半我已經想訓

睇完,好彩冇入戲院睇
睇到1半都未知有咩boss
睇完成套都仲係唔知邊個係bosscls
上集主題鮮明好多,直接講人類係惡定善,用WW1黎睇,最後相信人類
今集唔知想點,亂鳩咁wish搞到世界大亂,奸角又唔係想測試d咩,豹女又係中二病毒撚,打兩野收皮
個老豆就係最後鳩叫人wish,仲諗住最後又係神既陰謀,同上集咁有個神出黎互片
最後互射核彈,還原晒,都唔知jm9
至於睇完超立方影評心諗,咩撚野真實,謊言,睇完成套戲都唔覺得有依個中心思想,得d對白有依d詞語,但個故人地get唔到,有撚用咩,同上集比真係差好撚遠
不如直接變做打打打戲算啦,爆谷片仲好睇啦,打到好似龍珠咁仲爽

咪就係講其他人掂佢
例如STEVE捉住MAX果陣，STEVE講我希望MAX你嘅實現願望能力即刻永遠消失。完。

岩岩睇完，悶到

個故事又on9又表達得奇奇怪怪咁

成套戲又冇乜精彩位 套金甲以為會好正，點知打得兩野仲要打兩野對翼已經爛晒

就算冇疫情都唔方票房好

睇完直頭有種感覺晒左兩個半鍾咁

其實導演性別唔大影響
上集no man land都係經典 百看不厭

今集真係....

我都睇到1999，原來成件事真係咁on9?

最尾講全部攞左願望既人一齊俾佢講兩講就說服放棄晒願望？

老老77 套戲係鳩 但steve & dianna呢pair都係幾好睇
特別係dianna飛呢part
steve人已走 但will always be part of dianna
係老土但效果唔錯

格硬都要俾機會佢救幾個細路 睇個陣都覺得on9

大直路，成隊軍隊衝緊黎，佢地仲可以如常咁踢波 睇個陣都覺on9

點解1984嘅ww識飛
但bvs同jl就冇飛過

廢老k真係冇變過
佢連意識係咩都未知
就嚟連ss都俾佢吹到上神枱

洗鬼佢解釋咩
套嘢10歲小朋友都明佢想帶咩訊息

屌佢啲造型定律真係好小童向

屌呢到都唔知佢想點
啲核武又可以消失左
但個人又唔變出嚟 特燈寫到鬼上身咁
屌作佢憑空變出嚟好過啦

屌唔撚怪得咁膠唔可以憑空變Steve出嚟

再講背景文戲就3粒鐘架啦

屌係咁係到講大道理
教啲細路女要點點點
打戲係咁fing fing下先膠

想講有bug明明上個鏡條真理鞭都唔撚中
下個鏡開波講大道理 ww郁唔撚到乜撚動作都無
條嘢轉個頭就札緊佢隻腳

係
但重點係個大boss老豆為左個仔放棄做舊石嘅願望先完到
膠到震

呢到為拍而拍啦 要證明佢神力消退緊食子彈

有冇人都覺得唔知自己睇咗啲乜

You fucked it up

依段真心好撚正

係佢講到傻閪連登仔係到屌既野

就係奶共先要劇透

睇下上面條片物屌件甲啦

我覺得好正喎

成套戲好平鋪直敘 似劇情片多
尾場真係好突兀 講到點鞭都鞭唔入個力場 跟住坐係到就轉個頭就入佐

唔知最未個彩蛋個女人會點 應該就係本身黃金甲個主人

因為其實上集你已經無睇得明
只明爆谷片
導演其實上集已經玩野
上集diana係發現世界真實對比今集世界虛假
不過上集整體確係做得易好多
有個一戰時代做背景依Ｄ時代交待劇情易好多
因有睇歷史都了解當時個歷史
今集係1984年依Ｄ冷戰時代唔係好多人了解果時歷史就比較模糊
睇開超級英雄爆谷動作片睇今集係會唔o岩口味既
個個都想個超級英雄變得越來越勁屌打個歹角上集完全係咁救世界
但今集相反個超級英雄變得越來越廢唔打得比歹角打殘又走身傷晒腰骨痛咪覺得唔撚好睇囉

個個都想個超級英雄變得越來越勁屌打個歹角上集完全係咁救世界
但今集相反個超級英雄變得越來越廢唔打得比歹角打殘又走身傷晒腰骨痛咪覺得唔撚好睇囉

你真係唔識嫁喎
套套英雄片都係英雄中間會輸到仆街最尾贏嫁啦
好唔好睇根本就係個劇本同場景既問題
我諗最唔明個個係你

今集完全唔撚同啦
你所講既出左個更勁既歹角打殘個超級英雄
個超級英雄要練新武功先贏返個新歹角唔係個超級英雄弱雞左
今集係不斷變弱變廢越來越無料到

今集最尾咪學左點飛
又著左新甲
咁咪變勁左囉
邊到有愈黎愈弱雞
唔好睇根本就係劇本問題

佢識左係空中滑翔原因係要係空中感受返steve存在唔係為左打大佬
出套甲我第一個post已話係多撚餘，不過可能導演想用套甲來加強個象徵
因為係天堂島時已講過個意義，
當然商業來講緊係出toys啦

你話唔好睇既原因係因為佢愈黎愈弱雞
同佢最後冇變強
根本就唔係呢個問題
睇下同類既Toby 蜘蛛俠第2集
中間一樣都係Toby愈黎愈廢仲冇埋能力
之後最後就算拎番能力都冇變勁
但一樣可以好睇
今集個問題根本係劇本後段好差

話佢唔會老
佢點拍再下一集? 我已經覺得比第一集老左

上代神女 加金甲女主人

就當向80年代敘事風格致敬，一個大奸角自己唔打，起碼會搵幾個有特色既保鑣保護自己，而主角呢邊亦都有多D配角去幫下手，而家出黎成件事係好寡下。

我無話個個會覺得好睇
亦都講左係意識戲同超級英雄戲融合唔好，好多野做多左
講到明你鐘意睇爆谷花生英雄戲唔會鐘意睇依套戲
蜘蛛俠２同superman 1係超級英雄片來講係教材級戲來

所以得唔到嘅嘢比左你都係害人，因為就係你唔配擁有，某啲人唔好成日要做世界第一

問題係 轉用衛斯里做主角都得，神奇女俠基本硬塞入去

其實唔知係咪套野拍黎美國大選前影射須，話佢好多大話。有美國朋友都係大選初初公司報話僈輸之後都冠no more lies

唔係唔會老佢阿媽都係會老就算佢老豆宙斯都會死
套戲講佢變衰弱所以套戲刻意個粧化到越來城殘
本身有快速治癒能力受傷都無得復元
係總統府比 Barbara打頭重傷又點會好樣
你可以睇返佢放棄steve復活果場戲，佢放棄個wish後
係到跑緊時膊頭＆胸口個傷勢係到自動消失
不過當然Gal Gadot真人緊係比第一集老左啦

提一提
上集係有Zack Snyder幫手拍動作場面

you done fucked it up

其實夾硬要講 係因為lasso of truth既力量令到佢地全部睇清個真實所以放棄

我講左上集動作覺得好睇係超級英雄打撚7晒歹角個心理
當然依場no man lands係驚典場面
今集除商場捉賊外
幾場大動作場面都係因變廢被打殘(唔係遇勁大佬)，
套戲今集果場埃及車戰就係刻意對比返上集no man land來
上集no man land衝前線打殘Ｄ德兵今集就比中東兵打撚傷殘晒
睇超級英雄就撚夢想個hero打撚殘晒Ｄ壞人
今集相反被打殘所以咪覺得Ｄ動作戲唔撚得囉

悶到嘔

都已經費事駁你
自己睇下infinity war d hero俾人打到仆晒街
動作戲咪又係好掂
定你覺得打個隻豹女d動作戲好得？

你唔係唔知呀infinity war個主角係thanos來呀
羅素兄弟都講撚左啦

啲大道理本身都係廢
你要歌頌真誠無問題
但大鑊在你神奇女俠都係隱瞞身份講大話呃身邊人
先可以嚮社會以雙重身分活動
一個靠謊言生活嘅人
同我講真誠？

關咩事你自己話hero被打殘令人覺得動作戲唔得
同Thanos 係咪主角根本就冇關係
定thanos又變左hero呀？
你係度用因劇情需要盲撐緊拍得差既事實
咁打豹女個陣100%full power啦
冇劇情需要啦點解又拍得咁差

一般啦 主要都係睇 以色列女人

Zack處理文戲係麻麻
但處理動作戲的確唔差
佢好識得嚮一場動作戲搵一啲焦點位放大
令觀眾記得
好似BVS蝙蝠俠貨倉一戰
好強調蝙蝠衣嘅防彈能力同蝙蝠俠點樣利用道具配合佢暴烈嘅格鬥技術
之前幾次佢拍神奇女俠嘅打戲
都好強調佢手環嘅防禦能力同速度
BVS出場擋死光已經成為經典
仲有正義聯盟佢連續轉身擋子彈嘅Scene
又係一睇難忘

最後一段根本求其拍

唔關事，你都識行啦，點解你又坐車呢？

infinity war 主角係thanos成套戲
一套歹角戲你入場心理就係想睇佢點打殘Ｄ英雄
睇joker就係入去睇佢點撚破壞入場去睇套戲心理已經預期準備已經係兩回事
講返infinity war 喇！你鐘意睇雷神比thanos殺全家炸咪架艦
定鐘意雷神拎左暴風鎚落來狂掃打怪獸果場丫

所以我講依套戲咪唔會覺得Ｄ動作戲好睇
屌！今集神奇女俠咁撚廢既係總統府比個特工
開槍狂射下中撚埋槍，超級英雄廢撚晒Ｄ動作好撚渣

可唔可以唔好每次都檢討觀眾
觀眾覺得件甲廢係自己問題 因為佢哋自己冇補課去睇漫畫
觀眾睇唔明係因為部戲意識流 智商唔夠所以睇唔明
觀眾唔鍾意睇係因為導演太曲高和寡 自身藝術水平不足

你根本就唔明
一場打戲做得好唔好
同邊一面輸同贏係冇關係
主角贏定輸唔會影響到打戲好睇定唔好睇
同樣拎經期隊長出黎
佢係主角啦 佢又打到其他人仆晒街啦
但打戲都係唔好睇
根本1984打戲係拍得差同劇情需要係一d關係都冇

其實可以講到咩意識流呢d人你同佢地認真就輸

第一集好好多

好簡單因為經期隊長真係拍得唔好睇囉
搵個拳頭射撚死光出來依Ｄ真係on撚9囉

其實我講左好多次依套戲唔少缺點
亦都講左好多人會唔鐘意睇套戲
特別鐘意睇屌打超級英雄爆谷花生友更加唔o岩睇
無講過依套戲動作有幾咁精彩幾咁正
但係依套戲你心理睇時係超級英雄打7壞人時
當你睇到唔撚係，就算場動作場面唔撚差你心理會屌晒鬼
屌！我係要睇神奇女俠擋子彈令集比子彈射９傷晒既，
我都唔係想睇依Ｄ野

睇你想入來討論下套戲有咩唔同觀點or細節
定搵同好啦！
屌！套戲好撚垃圾好撚屎
神奇女俠好撚廢
你想睇依Ｄ一兩句字就打倒出來

懶係等觀眾估唔到咁樣
呢度都其中一個反映到套戲拍攝手法係做得唔好

Captain Marvel就好簡單係拍得唔好睇
Wonder Woman就係觀眾期待錯誤
Always a way out

唔緊要架
戲好唔好睇本身係主觀
但係講埋呢d咁野笑話果個係你

真係慳番啖氣算啦
死忠盲撐仲要扮到好有point咁

咁你都覺得主觀就得
你可以ignore我主觀Ｄ觀點唔撚睇
無咩關係有幾可笑

兩者有衡突咩？

根本套戲都冇度好許願嘅邏輯，求其嚟。
剩係睇反派冇許願令神奇女俠消失就知成套戲係天線低低B果類兒童向。

我唔覺得呢d就係叫死忠
呢d似妄想症多d

睇來你都睇左我Ｄ主觀９吹
唔係點知我係妄想症

如果用食屎黎比喻
死忠最多都係話自己鍾意食屎
依家係進化到其他人唔鍾意食屎就係因為佢地唔識食唔識欣賞

依2個半鐘 分咗幾次睇睇睇下頂唔順去咗打機

分左手一個月
聽diana段說話聽到喊左出黎

咁同steve果段我自己覺得ok既 除左路人上身
最後要認命分開果到係touching

現實都係咁
碟干炒牛河落好油炒得好香好味
唔撚鐘意多油自然覺得唔o岩食唔撚好味
碟炒河咁撚好食唔識食晒撚晒

知唔知點解用屎做比喻而唔係牛河
因為無論你點講
舊屎都係臭同反胃嫁

imdb一致劣評，個分越來越低

咁套戲好屎囉
又垃圾又反侵又奶共
係屎都不如囉
睇倒同好開唔開心

好明顯今集個導演想講故事多過打打打喇
即係搵王家衛拍葉問咁
當然ww84個導演功力差太遠
不過始終英雄片都係要以打為主先吸引
搵英雄做文戲唔係唔得但真係唔可以太多

其實中間佢同Steve 個段係好好
文戲做主同收尾唔係問題
但個收尾真係好差侮辱緊觀眾智商咁
講2句show下真理就世界和平
完全做唔到電影最基本 end with a bang 既效果

超人都中過氪氣石俾batman打到仆街喇
其實佢弱化ww唔係唔得 但交代得好少少
同合理少少 乜都是但一句當講左 同點弱都唔會差到俾普通人撚
最尾同豹女打真係 拍到無心拍咁 唔想拍搵人代拍嘛

個個係預期好想睇batman屌打超人播

我覺得唔算bug
佢就係想帶出如果個個人都可以不勞而獲
咁呢個世界就會大亂同冇晒跌序 最後只會自取滅亡
而人性係自私既 所以許願都只會係希望名成利就

如果兩個人同時想做世界首富
最後應該兩個都做唔到 因為個世界已經俾人摧毁咗

呢套戲根本冇自己一套完整嘅許願系統設定。

其實我都只係想睇呀Gal扭吓拎吓，對劇情都冇乜其望

套野好無聊

依條女真係好正

香港戲院都無開，你哋係邊睇？

結尾真係處理得好差
已經唔講佢同豹女場打鬥
其實只要Max取消佢個願望基本上已經解決到成件事
不過佢硬要ww講段speech感動世人無計
佢如果最尾拍max個仔出事而後悔會好過而家前一分鐘max仲自high緊但突然又關心個仔安全而轉哂個心態 不過成套戲都好散 似一段段短片咁拍 之後夾硬砌埋一套戲

係香港咁鳩姐關哂戲院姐
大把地方已經上左畫
而且有個國家係會無視版權即刻放上網嘛

依段戲你可以睇下係max既光前後思考下
max最重要既野變左佢個仔，同夢之石交換下如佢實現佢wish
就無左個仔，佢最後都覺醒放棄個wish要返個仔
套戲交待過每一次夢之石出現係消滅當時既文明既
，所以最後要交待全世界覺醒來救返現時文明

唔同人睇唔到嘢，我反而覺得，有得講／做番之前錯過既野，已經補足遺憾

利申：結咗婚

上集no man land係zack拍動作場面
最尾打大佬個時zack無份即刻變到打得好差
今集直頭成套都無zack幫手
所以預左d打戲一定拍得差
dc咁多套得兩個導演係識拍動作戲
zack同溫子仁

不敢苟同
角色回歸就叫呼應？
咁美隊1-3、雷神1-4咪神劇？
定係你所指嘅呼應係其他意思？因為照我理解佢哋相遇係完全因為新劇情同上集無關

今集戲大部份場口報有呼應返第一集
就算整套電影故事發展結構都同第一集近乎一樣

呢集個劇本好大問題喎

你係咪理解能力差所以睇唔到

steve同diana個part已經好正啦

有無睇過漫畫

明明係女權戲但第一集睇落舒服好多
今集反而係男角印象深啲
兩個女人獨腳戲好亂黎
仲要差唔多冇晒動作場面

我反而覺得真係唔錯喎

開頭啲人話
下你唔打我睇咩？

睇佢同Steve囉

咁英雄漫畫expect打係正常嘅
但佢哋都換有自己生活架

閃電俠都要睇咩時期
邊一代

講真可以粒子穿透已經係無撚敵

基本上佢喺可以呼吸既地方都可以制霸極大部分英雄

當然
但豹女真係唔廢

JL一格樓梯都傷到跑緊既flash

文戲過多
偏偏 Gal 就係唔啱拍文戲

金毛佬變咗許願石，又可以咁求其話取消就取消，完全冇後果？

Dc fan都唔撐

比人插到一棟都冇
成套野除左上集男主出返黎果段之外,同一開波比賽有印象外,其他都冇咩深感受
最後果段柒到,鳩up救世界,男反派直接話放棄wish就變返晒正常,核彈都自動爆埋,睇到1999
仲有女奸角係表現唔到佢有幾勁,班撚樣就淨係識叫人睇漫畫佢打傷過超人又成,咁套戲係表現唔到呀屌
正如thanos 如果係end game係電到暈既話我會一拳打爆個mon囉

叫tlou2 條友寫啦

二個半鐘幾啱消磨時間，不過橋段好似九十年代老閪土

想睇番幾一集

豹女許願話要同ww一樣咁勁
但ww頂到電 佢頂唔到

仲有一到唔明
Ww同豹女食完飯,豹女係公園遇到個醉酒佬,ww又會咁岩經過

豹頂到電咩
仲有兩個係55波
正如電魔比水收皮一樣

拍到成套mummy咁

咁神奇女俠成身金屬裝甲又唔會導電？

上面有人提過，因為個許願系統由頭到尾都無正式制定，give & take條件係咩，點解其他人只可以許一個願，豹女可以有兩個，純max哥跟劇本話係就係

唔洗明嫁啦
wish果個做boss勁撚多bugcls
睇完都唔明個wish係點運作

一陣人又有人話意識流你睇唔明好正常

Barbara 變豹女係佢第２個wish來
已經唔係as ww既力暴來喇

入面對白diana有交代

咁你咪get錯囉

下？你意思係佢放棄左第1個wish再許第二個？戲中有講咩
許完第二個wish仲廢過第一個嗰陣？

咁你講囉

水克電都明
但豹女許左wish話要同ww一樣咁勁
佢係水電到暈，Ww又無比電暈？

係總統府後座直昇機去發射塔場同max重新許左第２個願
佢第一個wish同舊真石頭許
max變石後有第２次wish

屌你睇返復4驚隊屌打thanos 都比人彈開啦一樣道理

你有無睇架？

自己係無得同自己許願，

許願者要用自己最珍貴啲嘢換願望

反派就係幫人實現願望，之後攞曬所有人最珍貴既野

ww係唔怕電既，
第一集結局戰佢食晒ares招電攻
儲電打９低ares

所以咪話豹女廢囉

女權電影但講到女人冇愛情就係冇only joy真係

咁就叫廢
返去睇marvel啦

睇套戲劇情來講ww著套金甲
運動戰下都未必打得贏豹女
用水＆電貓科動物弱點來電佢打低佢囉

條youtube片答曬

唔係得我講
咁事實電影入面睇唔到豹女就幾勁
拆下甲有幾咁勁？ww連傷都無傷

老實講今次好多觀眾唔係係戲院睇關係
一次過完整睇晒套戲
唔多唔少都係睇影像版
好撚多根本無睇晒整套戲，睇下又停下又skip來睇
錯過晒套戲整體同好多場口細節又skip晒
套戲都無完全睇左睇到套戲一頭霧水都有唔少人

我睇到係ww係留手唔忍心打芭芭打
一開波讓豹女係咁防守比佢拆甲
之後除甲動真格輕鬆ko

神奇女俠個戰鬥模式係防禦下反擊
佢阿媽第一集教佢，所以佢用盾加劍
今集件金甲個翼功能就等如個盾咁解

豹女有傷咩 所以咪話55波
豹女個d都唔算真係輸啦 比人弱點攻擊
marvel都用唔少 紅巫 驚隊全部都係咁

DC9 Marvel9 一撚樣，

啲演員奶共撐China Joe，又扮唔知

WW都係唔洗錢先睇，

黑寡婦上映啲M粉咪又藍屍上身，
扮睇唔到佢奶共撐China joe

拆翼只係好似放低個盾姐
打左豹女落水令豹女運動力大減
係水入面咪有晒戰鬥優勢囉

dc fanboy好撚煩，睇套咁的戲都要你睇晒所有Youtube補充、溫晒所有漫畫先講得

咪係飛機俾max遊說佢許囉

唔識就咪睇戲啦

我意思係劇情安排佢許第二許但許左仲廢過之前會唔會太反智

我唔覺得呢d叫fanboy 講咩漫畫幾勁幾勁呢d根本係廢話黎

依個post係劇情可以討論下套戲有咩細節故事因由來源構成
係依個討論既一部份，
你想講套戲廢囉垃圾啦
咁你都唔駛睇討論內容啦
可以skip晒Ｄ有內容post

第一次許之後 ww因為steve個願 ww望變弱左
第二次 ww放棄左願望 ww變返正常所以唔會輸俾豹女

真 我係marvel fans都覺得佢地依d係夾硬駁到贏

依位老細係公安定國安，下次問過你先

第一豹女唔係廢過以前
另佢許第２個原因係佢開頭好想做diana
後面佢唔想變咩變咩
要Barbara佢覺得最top既野
點解變豹妹依樣係佢長年研究既野意識來

其實真係好多位都無用畫面交代
好多都係對話中提過就算
所以睇得係幾辛苦下

最過份係max會知道有呢舊石既存在都唔講
純粹見佢辦公室張枱有資料就當佢有研究??

定其實佢係一早搵到舊石然後交俾博物館研究個個??
唔係就完全唔明佢無喇喇接近豹女動機到借走舊石

根本班人就唔明
劇本唔係講得通有呼應就等於好
遲吓整套戲黑畫面2個鐘再彈句叫大家珍惜時間就完
咁講得好通啦係咪又好好睇劇本好好呀？

夢之石個位我都覺得唔好
根本好應該係電影開頭講撚晒舊石來龍去脈重好
導演編劇太貪心仲想係套戲都加禎探懸疑商業元素
適得其反加撚左成套戲觀眾睇套戲消化量，
Ｄ時間戲份加重返Ｄ角色buildup內容好撚過

1

英雄電影簡簡單單易明 有觀感刺激咪好囉
除非你拍到batman joker 咁就話姐
我睇英雄電影都係想輕鬆下 唔想睇完戲院出來之後諗太多

第一場max同barbara對戲，已經有交代Max對寶石學有興趣，加上當佢見到barbara枱上舊石之後奸笑，就正明佢知個舊係咩石。

Max會搵barbara係因為barbara許左願，希望好似ww咁chaiming受人注目，所以先會令max去左佢到。

之後到ww佢地調查max，發現佢office有好多舊石嘅資料。

真係有咁難明咩？
你覺得要點先算有畫面交代？

成套野得Padro Pascal同Kristen Wigg有d娛樂性
開場果段商場同中段特登安排幾個細路入去已經睇到導演有幾老套
係1984啊連拍電影嘅手法都係3x年前

終於有個係識睇戲

有冇人覺得maxwell好似侵侵

有冇巴打可以將巴塞潮文改成dceu

根本就係
左膠戲要抺黑浸浸

dc狗唔係浪得虛名㗎
當年bvs上映全世界屌到仆街
佢哋就屌人冇做功課就入場先睇唔明
又話要自己腦補劇情乜乜柒柒
屌不如播兩粒鐘黑screen俾班dc狗腦補套神作出嚟啦

所以我成日講套戲會唔o岩花生爆谷超級英雄戲口味
睇dc英雄戲就係有機會睇倒Ｄ劇情意識藝術多類型Ｄ既戲
好似你所講唔拍依Ｄ戲依個世界就無dark knight等戲
唔o岩睇依套既又唔想發掘下套戲討論內容既
咪講完套戲垃圾skip討論就得

第一次喺馬路
叫個隔離個司機許願令神奇女俠消失
喺白宮,成班手下，是旦叫個掂自己許願令神奇女俠消失就得。
當然，STEVE捉住MAX果度，即刻許願要MAX失去所有實現願望嘅能力，或要MAX連原子都化灰都得。
就係咁簡單。

thanks, bro!!

咁簡單
我都廢事打MAX可以叫隔離個人掂自己許願令神奇女俠消失
點知唔打,D人咁都可以誤會。

依家現時荷里活電影既勢力
我諗有９成up係唔妥侵
左膠都變左主流
你接受５倒的話大部份西片＆tv都唔駛睇

回帶
一齊欣賞下dc狗多年盲撐經驗

其實BvS唔差，只係大家誤解 綜合高登DC fans意見，原因如下： 1 Nolan做得太好，小學雞fans淨係識捧佢 2 好過Thor，冇可能咁低分3 小眾口味唔係俾一家大細/女人睇，計票房冇意思 4 根本冇人覺得差，只係marvel打手搞事 5 根本冇人覺得差，只係marvel fans報復 6 爛茄、IMDb等世界級評分網冇公信力 7 要鋪續集伏線，因為DC贏既係未來 8 D人睇前唔做功課，結果睇唔明就怪齣戲 9 套戲太殘酷太現實 10 要就時間所以剪短左，出deleted scenes可以救返套戲 11 呢套係藝術英雄片 唔係普通popcorn片 12 Hibvs既人都係港豬 13 睇唔明係因為你冇留心睇/蠢/睇慣popcorn英雄片 14 D人期望過高 15 係你班人對Zack Snyder/肥Ben有偏見 16 你地唔識野，今次batman個設計先係忠於漫畫

batman joker真係拍得好睇
但ww84個導演好明顯功力唔夠
知佢想講故事 但技巧麻麻

無話功力夠唔夠有時真係撞下砌套戲出來化學結果得唔得天時地理人和來
個導演拍ww 個個都話正，咁佢拍第一集功力點
路蘭拍左dark knight出來
迫套rises都拍唔返啦

潮流興粉碎文本
最緊要要隱喻有彩蛋比班youtuber打飛機刷view
故事？ wfc

依講緊marvel 電影來既

爭咩，大家都係屎

成班M狗上面係度嘈
遲d Marvel d 戲票房仲慘

變左身既ironman有冇用過安全帶坐飛機

好肉酸
跌落地都要拿返渣沙

最後落雪場景好Cartier 廣告feel

你咁講驚隊都識飛 復4一樣揸飛機

一飛就光速去唔同宇宙，同埋佢唔係揸飛機，係托住部飛機返地球.........

上去搵thanos個段 你睇多次先啦

第一句答左你，因為有班豬隊友

當坐順風車姐

咪傻啦，許願點會許人地既願望，有個三
唔識七嘅人叫你許佢個願望，你都唔會啦

講明個啲願望係假嘅，係會有代價， 要攞最珍貴嘅嘢嚟換，咁ww佢地點會再許願

JL識唔識飛唔係問點解要坐飛機
係問如果識飛點解水浸果時要捉住batman架機避

而家套戲後段全部都係叫三唔識七嘅人許願架。
仲要有好多係求其講出口架咋。

同埋依睇時間線似分支出黎方便到時一下就刪走
續集又係外傳

有冇 巴打幫過 Batman & Robin 平反？

許完有代價 邊果會同你搏
個個都貪

依套講明平行時空啦

邊度講明

導演 下集就外傳

成日講咩代價？
但套戲入面有邊個知有代價？？
由馬路追逐戰到白宮有再到軍事基地，再到全球廣播，有邊個知有代價？？？

但係個劇本完全冇寫到係平行時空。
正常睇，只會肯定呢套係續集。

搵黎睇下 幾時講

一開頭已經有
後期都有個老公老婆話一個死 一個比拉返去精神病院咪代價

邊到話係外傳

監製之一的查爾斯羅文表示導演派蒂珍金斯將電影定名為《神力女超人1984》而非《神力女超人2》是有原因的，因為這是一部新的《神力女超人》主題電影，而非一部續集，故事時間及發展並非接續在《神力女超人》之後，而是定在首集70年後，黛安娜將面對美蘇冷戰後期的1980年代。

最新有講架 係講返金甲果班既時侯

source

重以為咩新料 導演一早話唔想人當第二集睇 當一集新故事
唔係話呢集係平行時空

2016年時成功打造出【神力女超人】成為DC電影宇宙至今最成功的電影之一後，導演派蒂金珍斯也接下續集【神力女超人1984】(WW84) 的執導筒，目前暫定10月上映。去年，她曾和蓋兒加朵在CCXP動漫展上透露，【神力女超人】還會有第三集和一部亞馬遜族的外傳影集。不過今日稍早，派蒂卻表明了自己暫別亞馬遜女戰士的時間點。

而家講緊許果陣呀
清楚咁講
喺公司，MAX個女助手唔知。(話說女助手代價係咩呢？)
喺中東，油王講要番地唔知要擔驚受怕啦。
班親衛隊都唔知。
去白宮前，個男助手唔知，而且MAX仲要問個男助手兩次，一次保時捷，一次見總統。個男助手完全唔知有代價，而且佢嘅代價係咩呀？
喺白宮，總統唔知。
即係去到白宮果場，MAX掂住個保安講:「呀保安，你而家一定好想呢個搗亂白宮嘅女人(神奇女俠)完全失去反抗力被拘捕啦！(狠D可以用消失)」成件事攪掂。
喺衛星廣播站個軍官唔知。

佢地係許自己想要既願望，唔係人地想要嘅願望。

Max最多只可以誘導其他人許接近自己想要嘅願望

都無話係平行時空

Maxwell Lord 既能力改撚曬

根本咩許願石做故仔就一定好多bug 況且佢冇交代過舊石係點運作

終於有人講
最明顯個幾場戲 查邪神古物用手掩口扮驚訝啲戲屎到
發現佢每次一到啲情緒反應位都會好假

經過呢次我諗gal同patty套埃及妖后實唱淡

想問套戲有冇講過許左願會有代價，有冇講過會有咩代價？定隨機中一個？例如ww廢左好多，許完願先知會有代價？

個到好笑
扮驚

有講 拎咖啡個時已經有

本身舊石會拎走你最寶貴嘅嘢
變左Maxwell就佢揀人地既嘢

中段有講用石許願，
係要用珍貴嘅嘢換

得主角反派佢地知

最寶貴既野係咩 係咪要許完願先知

諗起鋼鍊 如果人體鍊成只係攞走頭髮咁咪好撚爽

講唔埋
因為自己都未必肯定，
有啲嘢係要失去咗先知

個故事又悶又老套，個編劇真係當晒d觀眾仲停留係 1984，剪走一粒鐘就差唔多。最後左膠贏左，但一個經期女俠系列就咁比左膠玩死左

睇到一半先已經問完未呀

以8歲細路女角度黎比分
套野100分我都只係會比70分

真係鳩咁嚟比電電暈真係不如唔好打啦大佬 落水準備就嬴左

算啦 人地駁唔到架啦

其實我唔明佢打咁大段野問咩

彩蛋入面角色係金甲原主人，演員係舊版神奇女俠Lynda Carter
其實Supergirl 劇集S1 已經突登搵番佢做一個反派

Sg入面係個隱藏外星人真身既總統姐 唔係反派

其實導演諗到呢個角色俾lynda carter真係幾乎完美
我睇到呢個片尾係喊左

最撚on9係世界大亂個陣
飛呀飛,係個天空到轉下..轉下..擺個靚pose先
搞咁多嘢係飛返屋企換衫

上面啲人唔好9up啦 套戲關意識流撚事咩

人哋套戲好高深㗎
正正因為係意識流電影所以特登將套戲嘅故事、打鬥、特效、演技同邏輯都整到好差
我哋呢啲普通觀眾點會理解到

點解條仔會復活 睇睇下突然彈出嚟

Google下條女個名/wiki演員角色名就見到係件金甲條女
比呢個角色電視版舊ww做幾合適 我覺得呢到係還好同埋佢又keep得幾靚 雖然70路但好大波

佢本身延到10月檔期上就係為左串鳩侵侵

漫畫電影嚟講，呢個程度嘅樂觀其實都合理
咁ww不嬲都係講愛講希望講真相，你expect啲咩

呢個真，完全感受唔到ww應有嘅氣場
可能因為人設本身都好單薄，全部人物都好cliche
成套戲兩個幾鐘敍述完個故事都唔係好知佢想帶出啲咩
除咗睇開ww會知佢代表住愛/希望/真相
但啲劇情將三樣嘢都reduce到好表面
冇咗diana對人性嘅愛刻劃，淨係靠尾個獨白嚟兜，搞到個獨白好草草收筆咁
啲台詞好撚lame，嗰度寫靚少少都好啊

Wonder Woman 1984 Is the Lowest-Rated DCEU Movie on IMDb
外國人都唔識睇意識流好戲

咪係外國人勾舊鼻屎出來過你Ｄ港豬

究竟佢識唔識飛

佢所謂飛係滑翔, 要有野拉起自己先, 唔係超人果隻
不過漫畫新版已經賜予佢飛既能力

好撚廢dc 真係得超人一個打得

利用真言索抽住任何物質拉到空中
係空中利用氣流滑翔
無得好似超人咁係空中可以任意加速動力加速

真！
美隊一個抽贏ww,flash,水行俠

咁你覺得最尾係咪飛緊 因為又冇show要用lasso
我覺得唔係 好多鬼佬覺得係

其實當佢識飛啦, 條lasso 連雲都勾到 同飛有咩分別,
呢個導演想表現番原設定姐, 隱形戰機呢個上集BAN 鳩左既設定都出番
(不過出得好唔好睇就另一件事)

不過佢將飛行能力(滑翔) 同STEVE 揸飛機既感情聯繫一齊
呢度係少數寫得幾好既地方

成套戲都幾多問題, 反而應該最悶既女俠同STEVE 感情係寫得最好
STEVE 真係品格高尚, 兩次都犧牲自己去成就女俠救世, 真偉人

冇錯 係steve教識佢滑翔 呢個位導演的確寫得好好
又可以將pre crisis呢個滑翔能力夾到
奈何成個大故事失左手

Steve睇得好清 我已經走左架喇diana醒醒

唔知點解飛呢個設定喺電影度一直好唔清晰
次次出電影d鬼佬就係咁講佢地覺得識飛/唔識飛
如果你話導演將pre crisis滑翔同post crisis飛兩個能力合埋做宜家咁樣我都可以接受

有隱形戰機本身應該開心 但係俾個咁既能力就略為on9

鬼佬覺得隱形戰機設定柒
今集出隱形戰機, 我初初以為係用科技去做到隱形,
點知用神力, 雖然都係宙斯原設定一部分, 但效果真係麻麻
導演係有心, 起碼彩蛋識搵番Lynda Carter, 但似乎能力有限.

佢有晒pass入去機倉我以為佢收埋架戰機
點知原來入去偷 偷完先知驚 驚就話學識宙斯隱形野
睇得出好夾硬寫出黎
宙斯呢個設定我係最憎 神奇女俠神奇左70年唔需要咩宙斯
Lynda carter唔駛講野 完美

隱形戰機個場戲，我都覺得on9

一係寫多啲隱形戰機，一係寫佢學飛
硬係塞曬啲野入去

不過如果無左宙斯，神奇女俠都唔會出現

睇左 做乜9無啦啦識飛

用索套拉住舊雲黎借力加速
痴撚線

玩爛咗 超人一出場其他變垃圾

Steve 上第個男人身扑自己條女 算唔算戴帽? 果晚仲要砌足成晚 女神成身都係第個男人d精

今集導演想表達lasso of truth係任吹

果下真係fake咗，本身諗住佢飛去追架直升機

好奇會唔會有人許：我嘅願望就係要多100個願望

Wonder Woman嘅心理變化都仲係好唔合理今集應該用黎解釋點解BVS個陣佢會有放棄人類個種心態，但佢一戰最後個陣睇到Steve 犧牲個種人性明明係光輝嘅一面。

之後今集個結局又係覺得人類仲有得救全世界都和平 同大愛，咁到底佢個心態點解會變左同埋wonder woman今集點解個盾同劍係咪唔見左 個盾用黎擋下子彈都合理過用餐盤呀。

今集最大問題係打餐死最後原來咩都無發生過，角色轉變又無咩，都唔知拍黎做咩。Steve 同Diana段情點到即止咪正 呢集出返黎雖然都感動 但其實上集咁樣死左已經夠交代啦 今集都算畫蛇添足

豹女明明係wonder woman宿敵，出得一陣又收皮

總結：成集都係多尻餘啲影評仲話出係呢個時勢係right time 我完全feel唔到套戲表達嘅野 個大奸角因為個仔唔開心搞到世界大亂 真係痴撚線

hi小智巴
條lasso根本無撚敵電又捉到空氣又捉到

好奇一問，片頭無出JL， 所以係獨立故事？

我諗大家都唔好再深究BVS 同JL 果部份
依家DC 打後全部英雄都當獨立咁睇

有都唔出奇嘅，但係我唔會，我會許心想事成

佢個JL片頭之前有綠燈俠 應該係純DC片頭（所有DC野包埋動畫）=/= 一定係DCEU 我印象平時睇HQ動畫都有JL個片頭。

依樣真,aq同依套都唔撚關jl同bvs事
DC 幾時reboot?

好想奶下

依加諗落成個故仔好亂9黎feel

呢d意識流電影一般世人係唔多識欣賞

DC一向fuck continuity

係無撚敵
根本max都係俾lasso of truth屈到放棄

80年代電影？
琴日先睇完living daylights
不知幾好睇
跑贏呢套九條街

Lasso 係神創造出黎既武器
根本係同舊水晶同級
所以一樣咁屈係好正常

我覺得你係誤會左
全世界核彈大爆炸冚球剷
埃及搶左地但全部水源冇晒
班友係驚死被逼有私心地放棄願望
根本唔存在和平大愛

都放曬上網班人邊會俾錢買飛睇

邊一忽有意識流過

捉唔到超人

好彩無哂錢入戲院睇
後半段膠到

條女唔夠力拉唔怪得條繩

仲有一樣想講個配樂，ww 84最後配樂有用返bvs Bruce死雙親掉落蝙蝠洞個配樂唔知有冇人聽得出

頭70年神奇女俠既出生同宙斯可以話冇乜直接關係
係N52寫做佢個女 搞到電影都跟埋

其實導演不如話係靠對bracelets去隱形
好過宜家兩隻手扭幾下 隱形左

""So I just remember it was a moment that [co-screenwriter] Geoff Johns and I were sitting together and talking about a scene and how they get to Egypt. And all of a sudden we were like, "Oh my God." We figured out how to do that scene. I was so psyched and I worked so hard on [it]. It made sense, that if her father hid Themyscira, then they figured out how to make the wall. And so it was such a cool thing to figure out."

屌GJ唔好求其d

其實偷飛機同隱形都算 十萬火急的情況仲要兜路去睇煙花真係

環保配樂

無睇過70年前既神奇女俠，

所以係近代先變咗做亞馬遜人？

一直都係amazon
用泥做 希臘其他神俾生命同能力佢
係去到2011年改左 話其實係宙斯個女

d反派角色一樣咁單薄

反而Max仲好睇，有arc

故事膠唔在講，仲要成套戲都好悶

套野閪撚到爆

打鬥都唔好睇果下先閪

鳩問人地依加想要咩，人地鳩答就話人許左願

之後就話人有代價

仲要有d鳩到同人講你依加一定好想乜乜乜啦下話，人地答yes就計許左願

唔知點解成件事好on99

人地普通人
點同亞撒德人（超人）

事實係件甲吹大咗
裝飾黎

個part我諗起螺旋丸

屌呢到極度小童向
全劇最膠最悶就係呢到 飛住睇

重要話收番就收番個願望 個垃圾反派神廢到

我都覺得係
睇到尾覺得唔係世界大亂收唔到科根本唔會有人想放棄自己個願望
到選擇放棄嗰下都係因為唔想死

今次應該都係又攞返漫畫Ares想令世界戰爭人類滅亡個故事
周街動亂 美俄準備互射 呢d都係參考左漫畫
而Diana解決個方法就係飛條lasso of truth去Ares度
lasso既力量令Ares睇到結果只會得返一片虛無
跟住就收手

所以我會覺得今集電影係lasso of truth屈到Max同d人放棄

點解ww識飛

Seed?

Big boss
突然醒起有個仔 之後一句：
我唔玩lu 轉身走人

閪撚到震

角色設定，劇情同CG....都睇到好尷尬...

真係抵DC輸比Marvel

講到件金甲咁把炮
Justice league 救世果陣又唔著

平行時空

驚隊唔復一開始出一樣

有幾尷尬

上而面d片答曬

不知幾正

豹女爪都唔小野

唔好睇,嚴重退步

一套戲既戲軌有問題，又唔完整，無前文後理，先要出條片硬SELL 有meaning , 講真，你套戲個大橋係易睇易明，使鬼咩意識流，使鬼要搵D 骨頭出嚟講咩。MARVEL 都唔係套套popcorn movie, 你睇 A4 複雜到 PK 又多野交代都可以拍得咁出 『情理之內，意料之外』。 我一路睇 WW 84， 喂講真，願望石 呢條橋已經 BUG 啦，連 文戲同 打戲既比例節奏都平衡唔到，唔好話悶，睇到尾都唔講得上一係一套超級英雄片。DC 既戲最失敗係永遠想一套戲咩Q 都有，但眼高手底。

marvel得幾套掂 你睇蟻俠2死成點先

Marvel d 戲唔係套套掂，但至少佢哋定位都一樣，都係popcorn movie ,呢套ww84, 又唔係愛情片，但ww出場又少，打又少，話説教既，一開場個段都爆哂成套戲個主旨。

一向都唔likely 超立方，講D野永遠係好似得佢一個睇到同理解到。

登個演員灰，一開始接角色一定睇哂漫畫D設定，到頭來 所謂完全體 5分鐘都唔知有冇。

突破盲腸

台灣utuber 真心唔駛理，收錢講野！
之前the last of us 2都係台灣佬讚撚到天上有地下無，仲話劇透係假

V煞 講到好白啦，佢個戲軌咁直接： 報仇 同 自由。入面D 意識流都係有解釋咁濟。

呢段好撚怪同 HEA，講兩野又可以世界和平，我寧願BOSS 世界末日好過，反正WW 今集咁廢。

個結尾根本就係膠

實有人唔理ww ，無撤回願望個喎，咁點算呢？

同埋舊石仲喺佢身體入面？

好難唔理，因為有繩索嘅影響，啲人知要用最珍貴嘅嘢換，加上會世界末日

Max放棄再個願望，等於無左舊石嘅能力，舊石會出現返

電影冇講到

如果有第三集,不如返轉頭拍二次大戰時,WW究竟有咩搞作,打NAZI?

好明顯係收唔到科要硬塞返個 『道理』落去。 BTW，有無人可以話我知點解BOSS 個仔係亞州人 ？收養？

女神個加拿大真係好正

同意，我理解中豹女最後形態都係用直播啲人許願換，話攞晒佢嘅健康同生命力之類

明明豹女係WW 好象徵性嘅敵人
豹人形態出黎打咗五分鐘左右就收皮

同iron 3 滿大人一樣 On9

有一分鐘係蕩黎蕩去

邊度有得睇

閪到爆

其實點解你地話豹女勁過女俠
女俠係神, 超人
豹女只係隻豹

許願第一次，擁有女俠同等力量，然後max再俾多次變埋獵食者頂點，所以2次加埋係勁過女俠

其實個代價真係好有bug
點解max許願變做舊石係冇代價？而且女俠許願個代價點解唔係立即冇曬power 而係分期付款

代價係會拎左佢條命巴打你有無睇架

不過成條wish橋真係好垃圾
Bug位太多
比細路睇算啦

佢個人身體唔掂唔係因為幫人實現願望先搞成咁嘅咩 佢原本一開始都行得走得 係幫人實現得多願望就身體越嚟越虛

我講緊佢自己許願應該都會有一個代價 可能係珍貴嘅父子關係等等 但係佢就好似冇代價咁

退一步來講假如真係自己條命 點解唔係變咗石頭下就即刻死 又係有得分期付款

唔明點解會係變豹
呢d 許願 都好格硬

佢想變獵食者頂點丫嘛
咁獅子老虎豹，選中左做豹姐

好心個導演睇一睇 Hunter 拿尼加

恐龍
呢套野真係好多bug 好撚廢

可能佢咁岩諗緊自己係隻豹咪變豹
佢諗緊大白鯊都可能變做鯊魚俠架

變豹應該係因為第一次見到女俠嗰陣 女俠着咗對豹紋高踭鞋

同埋成個idea根本係小朋友ff lv
佢要破咀咒,只有回收返曬所有願望,要班友主動放棄
max係電視咁廣播法派左無十億都有八億個願望出去,當中有一條友唔肯放棄都係照收皮
我明佢想帶出個訊息出黎但真係好細路lv
更加唔好講成個wish既劇情真係好鬼無聊.勁低能

佢許願係變好似Diana 咁嘅人，咁應該係會變成Amazons

HQ好睇
DC啲質素真係好飄忽

成套野有好多唔同既元素，不過導演眼高手低，變左套大雜燴無樣好睇。前半想寫80年代個種人鬼情未了既劇情，但又完全唔TOUCH， 最應該感動既離別位拍得好差，話離就離，最少都俾我睇住男主變番第二個人/拎隻錶出黎再停多次都好，依家除左睇住DIANA鳩跑9UP幾句之外咩都無，亦睇唔開佢點樣為左拯救世界而sacrifice自己愛人既情緒。

原本以為開頭細個既情節係伏筆黎，後面會用番，點撚知係完全唔關事，成個SHOT都多鳩餘。中間唔知係咪編劇都覺得前半劇情太小兒科，又無啦啦想引申個劇情落去冷戰度加D歷史感，用互射核彈黎講個世界有幾絕望，但開頭都無描述個有關冷戰既劇情，總體感覺好突兀。

仲有明明我地係睇緊WW，想睇下GAL點樣發揮WW個種獨立女性POWER既魅力，但反而用左好多劇情黎寫個反派女，但又唔係寫到好貼切，成套戲再剪輯一下應該可以直接當Cheetah 1黎睇。

最後打戲個度廢到喊，明明睇上集WW大發神威個陣自己作為男人都睇到好撚激情，但今集真係唔知佢打緊D咩。總體黎講當佢英雄片打得完全唔好睇，當佢係劇情片寫人類既WISH 同為愛既放棄既部分又唔係寫得好，當佢係愛情片都係唔到喉，成套戲三不像咁。

利申:覺得WW1好撚好睇,自己亦入左戲院睇過WW1兩次

WW1 d配角都有野做下
果team 人 都會記得

WW2 垃圾 配角都唔多個

點解奸角代價就係冇命，女人大俠代價就只係冇能力唔係冇命？

豹女想人見人愛，變左隻豹仲點人見人愛？

直頭唔明點解導演聽完個故仔咁樣都仲會拍得出

個奸角可以將人地許願嘅「代價」，轉移畀豹女先gap

佢仲有一個類似「恐怖分子」嘅人想要核武果位
佢擺撚明唔會放棄個願望
仲有中国人都唔會放棄發達願望

開場許願飲咖啡條友會有咩代價？

唔係為咗女主角
真係唔洗睇

其實係咪Max放棄佢個願望就所有野已經還原當無事發生過喇
因為舊石已經變返舊石 而其他人只向max許過願

已經飲咗的咖啡點樣放棄

你要問個編劇同導演

搞笑片

肚痛

屎水同咖啡都係啡色

呢到又係bug黎
將人地許願嘅代價拎人地生命力量 但係係轉去豹女到

係個肚到嘔番出黎
血液蒸發

係,戲入面有講
隻boss放棄就得
所以WW係到勸咁多人係多舊魚

WW佢咁光明正大做英雄
喺皇室堡救女德仔

Batman vs superman
Bruce 懶係top secret 咁 拎佢個file 出黎都好撚矛盾

The mandalorian 同 GOT red viper
喺到做小丑

呢個比喻真係一流

佢演得幾好其實

我只係想講句

屌你老味又係大愛左膠口技救世界
收皮啦

真, 好好戲, 話變樣就變樣, 癲又夠癲

浸浸

根本要重拍, 無gal gadot , 直程係80年代B級片

DC universe 搞唔起無得賴.... WW叫做同batman 一樣有叫座力, 華納拍到咁雞都敢放出黎

Ww係咪長生不老

故事同80s 根本可以話毫無關係

ww84差到可以話係當代版本既

女神好睇呀，本身就係死忠
前半愛情故事咁睇
後半就睇到做咩都有代價同咩野係戲想帶出既價值觀，同最開頭小ww 果陣有呼應
從來無當動作片同睇過漫畫
用愛情片角度睇，第一二集都係

究竟Max同埃及國王due咗咩，國王話想要返d地，Max想要佢d油，國王話油賣咗比第二個，Max就話要哂佢支軍隊，後尾就國家動亂，唔係好明

睇過既超級英雄電影入面最差既一套

同新神奇4俠一樣咁差
Shazam 自殺特攻都好過佢

如果當愛情片睇 佢都唔係一套合格既愛情片
真係悶到可以訓幾次 又無高潮位

個導演炒左去 永不錄用啦

其實第一集都係佢拍 但第二集可以差咁多

上集no man land 個到zack有幫手
有份指導d動作打鬥 故事又有zack諗

Me too on99

Shazam好睇喎

算ok架啦 好過小丑女
有英雄片正常既情節橋段

但d打鬥都係廢廢地

但shazam好正

有man of steel咁就好

兒童向 有D膠味
但係起碼叫做有得笑下 無咁悶

黎緊有black Adam

佢的確拍到唔知想點
乜都加啲落去但完全唔deep

果個油王嚟
總之油王想拎番先祖土地，跟住圍牆即刻出現，然後所有政府承認油王有土地统治權。
唔知驚咩？即刻請過班新嘅軍隊咪得。

奶唔緊要
為商業計
佢又唔係回教徒
不過
但佢呢套衫同個款好娘下
四十路大媽咁

呢套野完全浪費兩個半鐘, 好彩用hbomax 可以做住其他野黎睇

都係配返首歌名啫
Beautiful lie 都係Hans Zimmer 作品
冇所謂啦

有無人留意到開頭奧林匹克運動會舉藍旗果位姐姐幾靚

唔好意思
人地原班人馬開第三集

相反man of steel得一集

膠層

無睇？ 辣到個嘴

我6次添啦

人地角色係豹女唔變豹變咩

佢自已變撚左粒石,個話事權係佢度
佢鍾意grant人幾多個wish都得

max lord個仔搵asian做做乜鳩

最後為左個仔放棄願望又好on9

JL個flash根本係on9仔

跑姿又染到仆街

悶到瞓著

唔明個wish想講乜

點解衞星直路播會許到願？ 唔係要touch咩？
點解直播無埋cam 都直播到？ 中間個光束想點？尻到無倫

垃圾

死忠

其實講真套戲唔差 起碼配樂幫套戲加咗分
Chris pine真係承包晒成套戲嘅笑點
訓醒喺度食餅乾個part真係笑撚死 以為佢今集係出嚟癈但事實又唔算係

Chris pine 變返第一集WW咁 嚟到90年代乜都唔識 今次Gal做tour guide 幫佢襯衫>跳舞 甚至係條街拖手都係承接返上一集WW既點 好sweet

另外WW本身套suit仲靚過佢套黃金甲
換咗套甲啲行動力慢咗幾倍咁
最後條友曬咁多口水想要好多野 成套戲得佢一個好急咁 周圍走周圍飛
但結果被WW講幾句就收咗皮
呢度就有啲hea

有幕既對白好感人好深刻 翻睇咗幾次
I'll always love you, Diana,
No matter where I am.
I love you
I renounce my wish.

今集內容係link-up到上集啲點
其實都係吸舊fans睇
上面啲人講到完全唔值得睇咁
睇哂漫畫啲人嚟講緊係覺得呢套戲差
但我覺得如果唔係漫畫迷既 可以一睇

利申:無睇漫畫

點解個boss要扮trump trump

其實 max 叫人許願之後自己會得到d咩

我都唔知係我理解能力差定佢拍得差

你當佢係笑片咁睇觀感就會fit晒

女俠件甲兩野俾人拆左

奸角為左個仔放棄願望

女俠飛番屋企換衫

老得咁快？？
慘

飛返屋企換衫仲要飛咁耐果下笑到傻

應該係你唔夠專心喇

佢有講到明係等價交換 佢幫你實現一個願望
佢就可以係許願者得到一個樣野
Ex 總統許願 佢就攞走佢既權力

不過呢套野已經垃圾到唔想再講
唔明超立方今次啲評價係做乜鳩

識貨

DC抄舊登

圍爐

在度玩影射 小學雞到...

明明有兩個半鐘，但導演都係發揮唔到d人物主題

比完wish個男人其實有咩得著又唔知

成套戲最鳩係飛番屋企換衫仲要吹到刀槍不入，豹女幾下就打到要截翼

不過當愛情片同親情片都ok ge，有時睇人打得多都悶。

其實佢有講過等價交換e.g.俾圍牆拎石油，俾導彈拎權力，後期就實現願望拎健康俾自己同憤怒俾豹女

佢許願係要touch，中間個總統解釋過用咩粒子束touch落d device度，所以touch到全人類，你可以話個setting好鳩好唔合理，但就係咁。

嚴格上黎講WW84都無奸角，全部咀遁都搞得掂，男人純粹想做大人物，babala只係唔想再做宅女

有d教育意義既
沒有匆忙而成的英雄，必須要耐性，勇敢
件衫當佢用黎飛lo，唔打得
d相處同第一集呼應翻都唔錯
不過偷飛機個度唔係好明
我一開頭見佢咁有信心又當自己屋企咁
以為佢去韋恩企業度拎飛機
點知原來偷
前面鋪排得算唔錯

整體其實不過不失，6-7分都可以既
係太多CG風景（雲/煙花）
而且無上一集咁壯烈，個boss咁隱晦
估唔到，今次好早出boss變左估到曬

利申免費睇

84年，Batman應該10歲唔夠

套野垃圾到爆

佢超有自信個下
我真係以為佢有方法

點知係偷
sor我一下腦短路無記年份

我睇個時以前佢有錢到有私人機場同飛機

收皮啦

佢個樣極度自信

你想開飛機？跟我黎

上埋以為有私人跑道定點

點知

根本成套野就唔掂啦

超立方 收錢囉

Mandalorian 長期冇樣睇
都想多d見佢個樣

成套野都好撚垃圾同ss 有得揮
全靠條女個樣撐場
睇完連粒石係點樣運作都唔太肯定

台灣Youtube 全部收錢做宣傳架 唔駛理
The last of us 2台灣youtuber 吹得仲癲

GOT 都有佢做red viper

Dc 拍個d戲係咁上下

push

我覺得當max 話比哂d power cheetah所以打得爆會好過d

好好睇

依個po啲DC死忠仲好撚睇過套戲笑到我

屌你老母，DCEU真係快撚啲收皮算啦
啲setting錯晒
唔識拍前傳就咪撚拍啦
完全係見步行步

第一集唔係話非常好睇，但總算有紋有路，估唔到同一個導演第二集拍到咁西，故事就更西，用咁多資源去拍齣咁既爛片，製作團隊應該要受咀咒

白色豆腐蛋糕電影日記 同埋 geekbase 都係，初頭懶神秘話唔劇透，講到好好睇咁

跟住啲人都係「推敲」啲劇情，話明明好老土好多反駁，佢哋就轉講法話「好感動」

當初啲DC撚仲屌marvel買爛茄正評

你地唔覺得好睇咩

咁佢有無份許願

諗諗下粒石會唔會勁過darkseid

其實係咪我睇唔明
一開波講佢細個時嘅嘢同套戲後面情節有咩關係？

做野唔可以靠捷徑？

個關係好弱咁但佢用咗都唔少時間去講

咁不如你當係九唔搭八，可能更加配合到成齣戲既觀感

係 有同無都分別不大
天堂鳥果到好似仲拍撚咗好多錢

垃圾

呢段好睇過後面劇情

邊到有得睇

真人版fall guy

套野垃圾到不堪，難得上集拍我唔錯，依家又死多個系列

下係咩，我覺得比起經期隊長，佢仲算係靚

我覺得好睇過第一套

冇英雄係係謊言中誕生

恭喜巴打收大量負皮

想問呢張相係咩嚟

第一集嘅角色 其他幾張都係

I renounce my wish

成套呢個表情

2季加埋先出左3次樣

我正係為咗睇女主角

起總統府比豹女打殘果幕都幾樣衰

講佢著唔慣高踭鞋，著返波鞋做返自己啫

啱
第一集都有得睇同神對打
第二集呢？

佢grant咗其他人嘅wish然後比咗人地個代價(power) cheetah去變做完全體

唔知係咪因為女人寫劇本
套野一啲超級英雄片味道都冇

超級英雄片最緊要係咩呀 唔係劇情唔係故事 係型呀 dllm
即係好似黑夜之神Batman揸電單車, Iron Man著Mark III出黎, Thor III成身電跳落去打嘍羅, 水行俠揸住支金叉出黎咁
WW第一集都勉強有段「係愛呀哈利」大絕叫做型少少
呢套WW84件金甲冇特別功能都算 冇特別劇情鋪排又算
屌你 last fight著金甲果下你唔影 飛果下你又唔影 落左地打嘍羅明明可以好型 你同我一下衝擊波就完左?
好啦 到打完全體豹女 對翼就突然變左盾牌 然後仲要比抓到爛晒 阻住飛同我除左對翼佢?
唔撚係呀

終於上
有冇人睇左？

啱啱IMAX睇完
Diana同Steve分開個段，聽到有女觀眾喊
後面Diana同Max Lord講個番話好感動

個一幕估會唔會一條鞭鞭埋去腰斬佢
如果比synder拍應該會係咁

WB會stop左Synder, 屌佢以為自己拍緊戰狼

屌
同行女性一樣咁講
重話今集幾好睇好感動

Diana同Steve 分開真係好感動

路人做左幸福賓周

支持拜登架
仲睇

完全冇feel

Steve出返黎完全冇感動
完全係：吓？哦。

啱啱睇左，真係幾好睇，Diana 又要失去Steve 多一次
男奸角做得幾好

我都聽到有人喊

想去戲院睇
係唔係都係手寫資料就得
唔駛安心出嬪？

可以手寫資料

奶到雪雪聲都當睇唔到

玩復古風
睇過tarantino套荷里活先叫真正拍番果個mood 果個節奏

驚奇屌打 奧斯卡女主

一早講過成套戲睇
同睇dl既
鐘意play又pause又ff又skip又stop重又隔日分幾次睇
同戲院睇集中投入好大分別
套戲如係上戲院評價會較好
套戲唔係爆谷花生戲
dl 睇好多人唔連貫睇套戲無整套戲時間去代人之下
get唔晒戲入面情感劇情元素

It’s so easy, really. It’s wind and air, learning how to ride it, how to catch it.

戲院睇差好遠

dl睇過既朋友
強烈建議入戲院睇一次，好唔同feel

真係好睇，唔係話淨睇action，仲有背後message

啲撚屌會話咪撚戇鳩啦

咪水人入場啦

同Steve 分開前都可以既
等完好走啦 後面垃圾到

入咗場睇
一開始小朋友嗰段多鳩餘 拍嚟畀拜登睇

睇完pitch meeting先睇會覺得成套野係比on9睇

聽講錢洗得最多係呢段戲

唔係一味剩係打打打

我同隔離個師奶都喊咗
I can’t say goodbye嗰度好感人

I will never love again

點解唔入

睇完 好悶

BTW 許願條大橋富奸係咪抄佢？原作都係咁？

用左外國故事改編

入戲院睇個feel好好多
最緊要字幕比起大陸直譯睇得易明

好多傳說都係許願後有負面野
日本既猴子手

等左兩個月終於睇左！

用爆谷片既角度嚟講， 咁應該睇完係講粗口！ 對上3套戲WW總有起碼一幕既配樂加動作場面令到觀眾腎上腺素飆升！ 今集直頭冇一幕有好既印象！ WW個主題配樂係套戲既靈魂嚟！ 冇左呀而家！ 動作方面喺商場冗長兼唔靚唔流暢（BTW我諗起皇室堡）， 弱化時期我由佢當符合劇情！ 最套甲我真係睇唔到俾隻貓貓磨吓爪外仲有咩作用！ 同貓貓玩馬戲團雜耍咁！

講感情， 除左同steve重聚嗰吓有d感動（因為connect到第一集）， 然後... 感覺唔到佢地關係加深左， 喺冇野再打入觀眾內心既時候， 搞到俾Steve離開嗰陣感覺唔到痛！ 呢吓真係好慘， 明明俾Steve再離開自己應該係 The Moment, 而家冇鬼左！ 回帶返轉頭煙花嗰幕我剩係諗會唔會爆左部機！ 更遑論一架得個擺字既戰機夠油由DC飛越大西洋同歐洲大陸喺埃及降落...

Cheetah 我冇咩好講，Kristen Wiig 做宅女合格， 白宮嗰幕都型，但最尾感受唔到佢勁過WW,即如果佢回復能力唔夠抽再用甲咁合理d,但咁片長就要3個鐘，本身而家已經捱緊！

另一樣野，同Max都connect唔到， 除左佢出場嗰一兩幕已到感受到佢係teasing侵， 但動機？ 目的？去到最尾只花半分鐘時間用3-4幕戲同我講佢又係一個毒撚！ 更唔好要求我feel到佢有幾愛個仔！ Sorry!

係， 我明你頭一段已經清楚明白咁同我講 “I must not tell lies”! 但成套戲都係為呢樣野？ 咁又太簡單嘛？ 同埋我睇完諗唔到佢點由第一集經過呢套戲去到BVS既佢！ 打爆幾個CCTV就話佢隱世左幾十年？ 即有d佢已知既特點應該喺今集話俾觀眾知ga ma! 冇呀而家！ 佢喺BVS同JL有同你講過 we must not tell lies 咩？ 你見過佢飛咩？（fine,我當我要補腦你喺BVS出場嗰吓係喺機場飛過嚟好冇？） 咁你花兩個幾鐘使左幾億拍呢套戲嚟做乜9呀？

總結： 作為爆谷片唔合格，劇情片都唔合格！ 愛情片都唔合格！ 為Fan service? 我唔係， 如果有， 可唔可以話我知有邊d野可以抵消以上問題？

悶撚到傻 隨左睇女主都唔知有乜好睇
又冇笑位

入場睇IMAX計埋搭車接近兩舊水
畫面好濛...而且太大聲...大聲/搭聲到連女主角專屬出場音樂都冇第一集咁好聽
睇咁多次IMAX係呢套個IMAX體驗最差, 坐到屎忽痛

愛情片黎講合格啦
男女主角重遇, 設定調轉變咗男主角乜都唔知, 到最後再次分開, 我覺得呢段幾好睇
唯一失望係冇扑野畫面, 條女咁正, 之前又冇扑過, 難得死過返生再重遇, 竟然唔大扑特扑, 屌你老母

略嫌中間D男女主角動作場面太拖, 係拍到佢兩個喺唔同自身設定下點樣互補
但呢套戲太多野需要講多D而冇講到, 平衡黎講做得好差, 未計一開波女主角小時候嗰到, 明顯可以大幅縮短

男BOSS變做許願石呢一點本身條橋好醒, 但係套戲完全冇交待男主角點樣平衡到幫唔同人實現有衝突甚至超出設定(例如想男BOSS死)嘅願望時可以從中取利, 拍到咁亂自然得個亂字
加上我由頭到尾都睇唔出佢本身有幾愛個仔, 所以完全唔明最後佢點解會突然跳制要返個仔, 你話係個仔偷偷許願想老豆世界第一都易理解得多...

套戲交待唔到女BOSS有乜可以輸
跟本就冇野輸, 呢PART仲格硬過男BOSS個仔
完全見唔到佢本身對自己好有HUMANITY係好自信/自豪, 你話佢失去堆博士資格都還好...
套戲仲要本身有交待女BOSS做好人係為咗吸引人/想更多人注意到佢嘅存在, CLS
原本睇到中間我以為女BOSS呢種冇野輸嘅設定可能會隊返男BOSS轉頭男BOSS冇野從女BOSS身上拎得返, 繼而反面/有反效果, 點知原來完全冇再交待.......

女主角慢慢失去能力呢一條橋本身好正, 但拍唔出黎...
女主角有信念有真相/真理先有能力, 唔肯放棄男主角令佢失去能力
明明係條好橋但除咗BOSS FIGHT打鬥外睇唔到女BOSS點樣喺日常生活中都失去能力而受苦, 除咗差D扯唔爛個鎖頭.........

女主角套裝確係失望, 大概同著衫補暖差唔多效果
但女主角最後識飛呢下就唔洗太MEAN喇, 都係駁返男主角嗰段埋個靚尾姐

舊許願石嘅設定交待得太差, 魔鬼點樣取巧出術陰鳩人類呢一點拍唔到出黎...反而係男BOSS變咗舊石之後柒返轉頭俾條中東佬呃石油.....

第一集我覺得幾好睇, 女主角好靚, 今集好失望
女主角冇以前鬼火咁靚, 但都仲好靚
一句講哂兩集都係講女主角成長, 年份上可能已經六七十年但女主角本身冇再成長, 所以今集仍然好幼稚, 最後先有成長
只係上集最後係打BOSS, 今集最後靠把口打全人類, 第二集僅僅合格喇

(睇完發覺女BOSS嘅存在唔知做乜鳩...可有可無浪費哂...個感覺似係純粹交待係女人互鬥永無真心朋友)

都同意，值得睇但未算好好睇
希望第三集會拍得好

呢啲戲
以前真係入院睇
而家是但網上 跳來睇就算
比錢支持下本土 狂舞派 幻愛果d好過

啱

一睇到個反派係諷刺侵侵
即刻對成套戲反感

真係唔好睇
同第一集差好遠
先唔講劇情差
英雄片都係想睇下動作場面
但係成套得果幾場
啲動作拍得都唔特出
成日慢鏡特技用條鞭冇咩迫力

成套戲都亂鳩咁嚟又唔連戲

先唔講套甲一開始用咗咁耐時間鋪墊 最尾飛飛下一轉眼就唔知點瞬間換埋套甲 結果打咗幾下就收皮

同埋淨係揸架fighter jet 由DC飛去開羅即日來回果幕已經笑撚咗 先唔講續航問題 但開埋afterburner 都唔夠老爺車快

神奇女俠都要豹女幫手搵舊石頭既來源，咁大反派係點認識舊石既呢？

同埋神奇女俠係識飛，但BVS同JL無左呢樣功能，明明背景年份係遲過ww84咁多

終於明白點解Marvel會贏咁多，因為DC／華納統籌得好差，什至根本唔似統籌過

你係依個post可以睇返之前留言好多都有解答
神奇女俠果隻叫做空中滑翔，用真言索拉高到空中然後利用氣流空中滑翔
真言索係空中可以索住閃電或雲或雨都得
bvs咪飛過落來擋死光救batman( batman 比doomsday死光就殺果場)囉
神奇女俠第一集結尾時其實果段都飛過

套野boss戰真係笑話

10分鐘童年
10分鐘商戰
1粒鐘談情
40分鐘車戰+過場+爭男人
5分鐘扮超人
最尾半粒鐘吹水大戰

除左畫面外叫好過勝利號既,6/10啦

真

豹女勁過套甲 講左好多次

套甲咪就係俾豹女磨吓爪， 然後仲有咩功用？
同埋拍出嚟套甲又重又累贅， 真係唔知勁左喺邊

防甲 豹女打得傷全速flash 超人

一次性防甲你有見神女比佢整傷咩

dl完成套睇 都係覺得好爛
重要已經係聖誕節個期夜晚睇
DL睇無咩所謂都還好唔算晒時間
戲院睇不了

係比小朋友睇 兒童向姐

咩呀 咪扑左囉 一齊係床唔肯起身呀嘛

如果原著真係咁樣寫, 冇問題
只係電影入面咁樣呈現出黎一般人冇原著底的話好難接受, 始終同一開波營造出黎嘅感覺完全唔同

呢套戲太多突兀位...

畫面呀, 要FF我洗撚入場

調返轉講, 女BOSS幾下打爆甲, 亦顯唔出女BOSS有幾勁
點都係失敗, 就算合理都好

因為套戲豹女根本就唔係boss，
就算max都唔係
個final boss 所有人慾望

其實係
根本就係因為英雄電影先迫住拍幾場打戲

導演: 豹女唔係final boss，唔好整到佢咁勁

正確來講係是但打一場等你班英雄電影迷開心下咋 導演根本連佢地強弱都無撚諗過
係你地執著咋
今次好明顯導演想當佢唔係英雄電影咁拍

係唔洗入場

返去睇筋肉擂台好過

好多位都奇怪到仆街
喺個天飛飛下以為追架飛機啦 點知途中醒起要拎甲
公路戰打打下格硬加場救細路戲 突兀到仆街

許願個part本身就多bug存在唔洗講
搞笑到許完願就咁講句give up就真係當無事發生

睇過最垃圾嘅DC戲

上面啲撚屌仲話喺戲院睇會唔同
我屌你啦 如果有得比我㩒制停 我一定停返4 5次去放break

其實MAX收番自己既WISH,對下個D都無唒架啦.唔駛一定要全世界100%收番

唔用腦睇都好多打鬥場面.
唔係真係咁差.

事實好多監介位,唔知想點. 最終結局明顯收唔到尾.
如果我改,直接將奸角想反抗.給邪神搶去控制權變身邪神.
最後神奇女俠KO邪神.
世界回復正常.(邊有咁多人會放棄願望)
編劇敗筆太想講道理.

remarks:
最後個彩蛋,係米神奇老母(神奇女俠個老母)

彩蛋係神奇女俠，舊tv版

一開場頭幾句對白就係i hate guns
cls 電影業真係左膠大本營，反槍權都使唔使講到咁白

悶到失智
一開始以為自己睇緊獅子王
男反派反而有些微驚喜

仲放break? 番屋企啦

都唔夠狂舞派3悶， 反映現實又唔夠入肉，神奇女俠起碼都有cg睇吓，狂舞派最多有少少共鳴，都係垃圾一套

唔講以為自己去咗百度
點解唔用埋簡體字

狂舞好尷今集

睇max 好似睇緊trump

中撚哂伏
2個半鐘講左2個鐘15分鐘
兩條女打鬥加埋5分鐘左右

根本影射trump

睇到訓著左 好悶

動作嗰part 還好，但劇情唔合理，單係如果我許願”許願無代價“，已經有bug ，但大致上明佢同認同佢教育意義。但深度、彩蛋比唔上marvel套wandavision ，比較啱性格比較簡單嘅人睇，例如啲細路。

Marvel 開始拍電視劇，DC 仲坐喺地等運到

雖然套戲係垃圾 但dc搞左電視劇好耐啦
Cw有arrowverse
Hbo max有doom patrol titans呢啲

Flash係拍得越嚟越柒 但第一二季係ok的 arrow 都有幾季係好好睇

Titans就算啦

咁我寧願睇狂舞派3， 起碼connect到，睇WW真係懷疑緊人生

睇完，唔用腦睇可以
個劇本好差，最攪笑壞人做完壞事，認吓錯，完

其實識玩加番啲神祗角色個劇本就好好多

我最初以為舊石背後嗰個神係boss

意識流電影唔係個個睇得明

笑撚咗形容得好啱

但你個分都係比高咗

我到底睇左d乜
唔怪得全世界都屌

前排俾人屌到乜咁
都仲入場睇係咩心理

Diana 見返Steve後即扑野，床上面仲要搾下Steve胸肌

補完DC世界觀

分享吓

冇出場不特止，人類滿足到願望同俾左代價之後個神有乜着數又冇講
齋搵人類黎當玩具咁玩？

如果還唔到願個惡神係咪會出來收割d人類

YES
魔鬼取樂姐

件甲係為出玩具

你見唔到出邊有個post係問一齊同一間房有無可能無扑野？

悶到仆街 影衰個ip

有女人見到男人咁大波會唔揸?

岩岩睇完
套劇悶到訓左
唯一亮點係個奸角似連登男神
上邊D連登仔好好笑
女主返支那宣傳下套戲都唔得?
人地又唔係支持香港警察,支持國安法

成班期望係動作片咁入去睇之後好失望
唔撚睇得明就話悶

解釋晒 意識流電影唔係個個睇得明

希臘嘅神確實會咁

上集boss係ares, 今集順理成章都以為有神級既boss

套戲值得睇，但唔算好睇

想問下一開頭有個男職員許願要杯咖啡，最尾有冇嘔返出黎

on9, 佢trailer cut 到就係成套都係典型英雄片，觀眾入到場失望好正常。
你玩交友apps 識人點知出到黎係賣保險你都屌啦

動作都唔係好
佢跑得快嗰時個特技好假

痾返出來

係賣保險套呀

呢套垃圾 睇到一半頂唔順要走 晒撚咗我八草野

女俠飛番屋企換衫咪笑位

我諗好多人搞錯咗個世界未日BUG。

本身個世界係可以容許一個數量既「合理」願望存在。可以「好快」「100%」實現。但貪心既人想做首富、世一。本身一個人許就無問題，問題係有兩個人一齊許「世一」。當中好多政要都許「武力世界第一」。2個人「做第一」係會有BUG。

正正就係依啲BUG實現所有既「文明未日」。因為人既世界始終脫離唔到經濟限制。奸角Lord本身就係一個用上市集資起家既人。股票市場令到一小部分人發達係一件好正常既事。但如果全民皆股，後果就係齊齊PUMP泡沬。有人一刺，泡沬就爗，然後全民破產。

股票可以實現一個人既願望，但如果全民皆股就會經濟末日；
願望石可以實現一個人既願望，但如果有求必應就世界末日。

所以「真理」就係無底地貪就會引致世界末日，WW SHOW 比世界睇，依家有個神話你知個泡沬爆緊，你今日收手可以拎返本，唔收手就家破人亡。

依個BUG就係個邪神預計到既，親手放喺糖衣內既毒藥。

至於一定「數量/合理」願望，就係一個豹女、個仔想見老豆，依啲野係佢地無放棄願望，但都無世界末日。所以唔洗全世界都放棄願望，有BUG個班人放就得。但越貪心既人越貪生，所以佢地死到臨頭會帶頭放棄。

有啲1999
We WISH you are Merry Christmas

副甲既作用唔係能力，而係意義，WW細個參加奧運，就已經係崇拜Asteria既活動。

之後故仔係講Asteria自願守城，全城人集合黃金造甲比佢。副甲係代表肩負起The world既期望、尊敬、信心。副甲係好貴重，但無話好勁。Asteria係無贏到，因為嗰場係守尾門，最後人去留甲換到全族人。副甲唔係咩神器，只係精神信物。

奧運精神係和平，最後WW拎甲只係代表奧運聖火薪火相存。WW都無再cheat，包括用願望石cheat死神。

Gal gadot 又大左肚
點拍第三集

SOR

神奇大媽

同樣DC
水行俠真係好睇幾十倍

極度垃圾 後悔入場睇左

我都有啲擔心aquaman第二集唔知會點

咪撚拍啦

佢老公就爽啦

大路嘢啦
平鋪直敍咁去無死錯人

第三集都無咁快拍喇

冇人攪錯
呢套戲根本冇完整嘅許願設定。

第3集淨拍細路就夠做

一開始講要還願仲要個個還哂
結果原來根本唔撚駛

豹女最後去左邊

WW2套戲好無聊
第一集都叫做打戰神 雖然弱化哂
但第二集邪神粒石玩Wish 最後應該比邪神復活又或者附身
中間穿插返佢地個希臘神話都好呀
最後咁快就完 好多位都格硬黎
仲要個boss 佢個仔仲要唔似樣 黑頭髮亞裔

成套戲都係垃圾

唯一亮點係Prince Oberyn

琴晚戲院睇完 淨係講愛情線 幾鍾意wondersteve
今集steve 黎到80年代就好似上集diana咁咩都唔識 佢成個好奇寶寶咁好搞笑好得意
煙花嗰度眠濕濕左 雖然呢度好膠 可能係知道steve 最後始終都係要走 見到佢地一齊咁幸福覺得好傷感

奸角細個係南亞仔
大個變左白人
個仔就成個東方人咁
做乜鳩

暗示佢係trump嘅fans, 所以大過左就整到佢咁嘅樣 (9吹）

屌，我都係諗到呢篇野，加番啲YouTube片頭可以當係潮文翻拍

想問豹女係咩角色，其實佢許完仲衰，係套戲畀人電撚到，但神奇女俠就無事